<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wzq.pub</id>
    <title>谦哥博客</title>
    <updated>2020-10-06T04:50:54.935Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wzq.pub"/>
    <link rel="self" href="https://wzq.pub/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎来到我的博客</subtitle>
    <logo>https://wzq.pub/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://wzq.pub/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 谦哥博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中国、俄罗斯和白人至上者在国土安全部首次公开的威胁评估中名列前茅]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/aAXfKL_Px/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/aAXfKL_Px/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T04:36:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国国土安全部(Department of Homeland Security)完成了首份“国土威胁评估”(Homeland Threat Assessment)，这是一份旨在让公众了解美国面临的最大威胁的综合性报告。该报道首先由哥伦比亚广播公司(CBS News)获得，它强调了中国和俄罗斯构成的主要威胁，并认为白人至上主义者构成了所有国内暴力极端主义组织中“最持久、最致命的威胁”。</p>
<p>在一次独家采访中，美国国土安全部代理部长查德·沃尔夫说，这份报告“涉及了我每天看到的所有主要威胁。”</p>
<p>今年9月，国土安全部一名高级官员在一份举报人的诉状中称，沃尔夫要求他保留一份有关俄罗斯活动的情报通知，因为这“让总统看起来很糟糕”，并声称特朗普政府的高级官员敦促分析人士淡化暴力白人至上的威胁。但沃尔夫周一告诉CBS新闻，国土安全威胁评估不受政治影响。</p>
<p>“我显然知道这些抱怨，”他说。他说:“我认为，如果你看一下这份文件，你会发现文件中有30到40次提到俄罗斯，所以如果我们试图淡化俄罗斯，我认为我们没有做得很好。当我们谈论选举、潜在的选举干扰或虚假信息时，这种威胁就会特别出现……我们非常坦率。”</p>
<p>这些是报告的主要结论。</p>
<h2 id="中国">中国</h2>
<p>来自中国的报道引述多个潜在威胁,警告中国“已经构成了高网络间谍威胁国土和北京的网络攻击能力将增长。”</p>
<p>该机构还表示，在冠状病毒大流行期间，中国一直是假冒医疗用品“特别持续”的来源地，并声称已查获来自中国非法制造商的逾100万套FDA禁止的COVID-19检测套件和7.5万个假冒口罩。报告警告说，北京一直在关注美国医疗供应链的短缺，并说中国可能会利用这些短缺迫使政府采取更亲中国的政策。</p>
<p>沃尔夫在接受CBS新闻采访时表示，他认为“来自中国的威胁将是美国人、美国本土以及我们生活方式面临的最长期的战略威胁。”</p>
<p>“它跨越了各种不同的威胁，从我们看到的网络威胁，从外国影响，到供应链安全，利用我们的学术和签证系统，外国在美国的投资，违反贸易政策等等。没完没了……”他说。“从各个方面来看，威胁一个接一个，我们看到中国扮演着非常重要的、强化了的角色，试图真正对美国造成一些长期伤害。”</p>
<h2 id="俄罗斯">俄罗斯</h2>
<p>报告还强调了俄罗斯通过加剧现有的社会和政治紧张局势来影响2020年美国总统选举的努力，以“影响美国选民的看法”。</p>
<p>报告没有说明偏好由俄罗斯为一个特定的候选人,但注意努力削弱乔•拜登(Joe Biden)的运动:“俄罗斯使用分裂破坏选举进程的措施——包括诋毁前副总统拜登和其眼中一个反俄罗斯组织——作为更广泛的努力的一部分分裂和破坏美国,”该报告说。</p>
<p>沃尔夫对哥伦比亚广播公司新闻说，尽管外国试图影响选举，但他认为没有任何选举基础设施遭到破坏。</p>
<p>他说:“我们现在知道的是，这些国家没有一个把选举基础设施作为目标，至少还没有成功做到这一点。”“这与2016年大选前的这个时候我们看到的情况不同。”</p>
<p>报告还强调了俄罗斯在网络间谍和网络攻击方面的技能，并警告说，俄罗斯可能有能力进行持续数小时到数天的攻击，而且正在发展进行“更削弱”攻击的能力。</p>
<h2 id="白人至上主义者">白人至上主义者</h2>
<p>报告发现，对美国最有可能的恐怖主义威胁来自“意识形态驱动的单独犯罪者和小团体”，而国内暴力极端分子是美国国内的“主要恐怖主义威胁”。报告说，“在国内暴力极端分子中，种族和民族驱动的暴力极端分子，特别是白人至上主义极端分子，将继续是最持久和致命的威胁。”</p>
<p>报告显示，白人至上主义组织杀害的人数比其他任何国内暴力极端组织都要多。但沃尔夫对哥伦比亚广播公司新闻频道表示，该报道“也非常明确地发出了无政府主义的威胁。”</p>
<p>“. .如果你只看死亡人数，而不看财产损失、保险索赔和其他所有社会因素，只看死亡人数，那么，白人至上主义极端分子在这个类别中占主导地位。”沃尔夫说道。但是，正如我们过去几个月所看到的，我们在美国国内看到的运动和内乱，虽然可能不是致命的，但肯定对美国本土有持久的影响，而且确实对美国本土构成威胁。”</p>
<p>报告说，“国土安全部的执法人员有300多人受伤，他们受到了大锤、商业级烟花、石块、金属管、简易爆炸装置等的袭击”，这些都是“无政府主义极端分子”犯下的暴力行为的一部分。</p>
<h2 id="其他威胁">其他威胁</h2>
<p>报告还提到了其他一些威胁，包括伊朗和朝鲜。尽管该报告强调，两国的网络能力都弱于中国和俄罗斯，但它警告称，两国可能发展进行破坏性攻击的能力。</p>
<p>虽然报告说,美国的反恐努力减少外国恐怖分子袭击美国的可能性土壤,它警告说,恐怖主义组织“能迅速适应和复活”,并表示伊朗“将继续开发和维护的恐怖能力”,以阻止美国伴随“危害到政权的行动”或报复等活动。报告明确指出，打击恐怖主义的基本原则“将永远是国土安全部的优先事项”。</p>
<p>报告还提到了非法移民问题。报告指出，虽然绝大多数移民不会构成安全风险，但“移民前往美国的途径被威胁分子所利用。”</p>
<p>报告最后指出，破纪录的飓风和野火季节造成了今年数十亿美元的损失。尽管该报告引用了积极的土地管理作为森林大火的一个潜在解决方案，但它在任何部分都没有提到气候变化——尽管专家已经将飓风和森林大火季节的强度与全球变暖联系起来。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特朗普从沃尔特·里德医疗中心出院后回到白宫]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/5WboJQ2Wh/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/5WboJQ2Wh/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T04:33:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国东部时间周一下午6点30分，特朗普总统离开沃尔特里德医疗中心(Walter Reed Medical Center)。几个小时前，为特朗普治疗冠状病毒的医疗团队警告称，特朗普“尚未脱离危险”。晚上快到7点的时候，他回到了白宫，在走进白宫前竖起了大拇指。</p>
<p>特朗普走出沃尔特·里德医疗中心，走向一辆SUV，向白宫记者们挥舞着拳头，但他什么也没说。这辆SUV把特朗普送到了海军陆战队一号(Marine One)，后者将载他返回白宫。</p>
<p>白宫医生肖恩·康利(Sean Conley)周一早些时候对记者表示，特朗普在白宫将“全天候享受世界级的医疗服务”。</p>
<p>特朗普正在接受地塞米松治疗。地塞米松是一种强效类固醇，被推荐用于治疗COVID-19的严重病例。这种药物可能会带来严重的心理副作用，但康利说总统没有表现出任何副作用。他多次以联邦隐私法为由，拒绝提供有关总统肺部状况以及特朗普上次病毒检测呈阴性的细节。</p>
<p>与此同时，白宫的疫情仍在继续，有更多的工作人员检测呈阳性。新闻秘书麦肯尼(Kayleigh McEnany)周一表示，她的COVID-19检测呈阳性，知情人士向哥伦比亚广播公司(CBS News)证实，她的一名副手的检测结果也呈阳性。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[普世价值观]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/c18B9dNp1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/c18B9dNp1/">
        </link>
        <updated>2020-10-05T16:19:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>普世（适）价值观，顾名思义，就是普遍适用的价值观。它超越民族、种族、国界和信仰，是全人类共同拥有的价值观，是衡量是非善恶的最低尺度，或者说是人类道德的共同底线。具体的说，普世价值观由三个基本要件组成：公平、正义、自由。</strong></p>
<p><strong>公平不是指物质财富的绝对平均，他是指竞争机会的均衡和基本人权的对等，简单说就是不能有特权，就是在规则和法律面前人人平等。</strong></p>
<p><strong>正义就是事实真相，就是人的行为和事物的最终结果，必须符合逻辑、合乎道德规范。更通俗的说，正义就是善有善报，恶有恶报。澄清事实，还原真相，惩恶扬善，就是维护正义。</strong></p>
<p><strong>自由有两层含义，一是指人的基本权利和自由意志；二是指我们每个人，必须要学会约束自己的行为以及承担必要的责任，以便不妨碍他人的自由意志和固有权利，不违背公平正义的大原则。</strong></p>
<p><strong>脱离了公平正义，自由是不能成立的；没有公平和自由，正义也无从谈起。因此，公平、正义、自由三者相互依存不可分割，是一个整体性的概念。</strong></p>
<p><strong>普世价值观包括但不限于：民主、自由、法治、人权等等。国家有义务捍卫国民与生俱来的权利，如生存的权利、免于恐惧的权利、生育的权利、知的权利、免于匮乏的权利、思想的自由、表达的自由。普世价值观未必是放之四海而皆准的真理，但确实是目前人类文明的重要成果。</strong></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[言论自由圣地 : Gab]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/Kcv8rZsvy/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/Kcv8rZsvy/">
        </link>
        <updated>2020-10-05T15:40:37.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Gab是一个美国的社交网络服务， 宣称其支持“言论自由”和为Twitter的替代品。它允许用户发表最多300个字符的消息，称为“gabs”。Gab 将全世界的保守主义者、民族主义者和民粹主义者视为目标市场，并将极右翼阴谋论网站布赖特巴特新闻网和InfoWars视为其主要竞争对手。Gab吸引了很多新纳粹分子，白人至上主义者，恐怖分子和极右翼分子。</p>
<p>2018年匹兹堡犹太教堂枪击案的主要嫌疑人在Gab上有经过认证的账户，在枪击事件发生后，Gab移除了他的个人资料，并向FBI提供了信息。不久之后，在2018年10月27日，PayPal终止了与Gab的关系。随后，Gab的托管服务商Joyent于周一终止服务。Gab的首席执行官安德鲁·托尔巴声明，他会竭尽所能保持服务运转，捍卫言论自由和个人自由。2019年7月，Gab正式采用基于Mastodon的新网站平台，引起部分人士的不满。</p>
<p>*目前该社交网站还没有被防火墙ban</p>
<p><em>官方网站:https://gab.com</em></p>
<p><em>本站官方Gab:https://gab.com/wzq</em></p>
<p><em>资料来源:https://zh.wikipedia.org/wiki/Gab</em></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最高法院驳回了前肯塔基县办事员金·戴维斯的上诉]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/keUoaTUbp/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/keUoaTUbp/">
        </link>
        <updated>2020-10-05T15:28:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>周一，美国最高法院驳回了肯塔基县前书记官金·戴维斯(Kim Davis)的上诉，允许下级法院做出裁决，允许针对她的诉讼继续进行。戴维斯因宗教信仰原因，拒绝以她的名义向同性伴侣发放结婚证。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周一，美国最高法院驳回了肯塔基县前书记官金·戴维斯(Kim Davis)的上诉，允许下级法院做出裁决，允许针对她的诉讼继续进行。戴维斯因宗教信仰原因，拒绝以她的名义向同性伴侣发放结婚证。</p>
<!-- more -->
<p>戴维斯于2015年开始受到关注，当时她在肯塔基州的罗文县担任办事员，由于宗教原因反对同性婚姻而停止发放结婚证。戴维斯是一名虔诚的基督徒，她因拒绝发放执照而被起诉，随后因违抗法官颁发执照的命令而入狱。戴维斯试图让反对她的案子被驳回，理由是根据一项称为合格豁免的法律原则，她免受民事诉讼，但下级法院拒绝批准她的请求，并允许争议继续进行。</p>
<p>与戴维斯有关的旷日持久的法律诉讼发生在最高法院2015年对奥贝格费尔诉霍奇斯案(Obergefell v. Hodges)作出具有里程碑意义的判决的背景下。尽管克拉伦斯·托马斯(Clarence Thomas)大法官同意最高法院不受理这一争议的决定，但在一份由塞缪尔·阿利托(Samuel Alito)大法官参与的措辞严厉的声明中，他批评了最高法院2015年的决定，称该决定“绕过了民主程序”，让那些在宗教上反对同性婚姻的人“陷入困境”。</p>
<p>托马斯写道:“在奥贝格费尔案中，戴维斯可能是最高法院对待宗教的傲慢态度的首批受害者之一，但她不会是最后一个。”“由于奥贝格费尔的存在，那些对婚姻有着虔诚宗教信仰的人会发现，他们越来越难以在不违反奥贝格费尔法及其对其他反歧视法的影响的情况下参与社会活动。”</p>
<p>托马斯说，高等法院2015年的判决“使法院和政府能够将那些认为婚姻是一男一女之间的宗教信徒定性为偏执狂，使他们对宗教自由的担忧更容易被驳回。”</p>
<p>托马斯写道:“这份请愿书鲜明地提醒了人们奥贝格费尔的后果。”“法院选择将一项新的宪法权利置于第一修正案明确保护的宗教自由利益之上，这种非民主的做法造成了一个只有它才能解决的问题。”</p>
<p>最高法院周一开始新学期的口头辩论,通过电话远程被关押,由于冠状病毒的大流行。大法官鲁斯·巴德·金斯伯格(Ruth Bader Ginsburg)上月去世后，最高法院目前只有八名成员。首席大法官约翰·罗伯茨(John Roberts)召集新一届大法官会议时，简短地介绍了这位已故的同事，称她“作为倡导者、法学家和公民的贡献是不可估量的”。他说:“在法庭上，我们将把她当作一个亲密的朋友和宝贵的同事来铭记。”</p>
<p>为最高法院的任期蒙上阴影的是确认艾米·科尼·巴雷特(Amy Coney Barrett)接替金斯伯格担任最高法院大法官的激烈斗争，以及11月的总统选举，因为特朗普总统表示，选举结果可能由法官们来决定。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[博客恢复正常]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/PAh0L3jug/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/PAh0L3jug/">
        </link>
        <updated>2020-10-05T15:26:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>以后绝对要记得 <strong>备份 备份 备份</strong></p>
<p>血淋淋的教训</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>