<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wzq.pub</id>
    <title>谦哥博客</title>
    <updated>2020-10-15T15:44:23.150Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wzq.pub"/>
    <link rel="self" href="https://wzq.pub/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎来到我的博客</subtitle>
    <logo>https://wzq.pub/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://wzq.pub/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 谦哥博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美联社解释:特朗普抓住了“拜登-乌克兰”这个可疑的消息不放]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/qXi6VyYS1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/qXi6VyYS1/">
        </link>
        <updated>2020-10-15T15:38:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>华盛顿(美联社)——为了在大选前20天打击竞争对手乔·拜登，唐纳德·特朗普总统的竞选团队抓住了一份小报的报道，在熟悉的路线上提供了奇怪的曲折:拜登与乌克兰的关系。但《纽约邮报》(New York Post)的这篇报道引发的疑问多于答案，其中包括围绕这篇报道的一封电子邮件的真实性。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>华盛顿(美联社)——为了在大选前20天打击竞争对手乔·拜登，唐纳德·特朗普总统的竞选团队抓住了一份小报的报道，在熟悉的路线上提供了奇怪的曲折:拜登与乌克兰的关系。但《纽约邮报》(New York Post)的这篇报道引发的疑问多于答案，其中包括围绕这篇报道的一封电子邮件的真实性。</p>
<!-- more -->
<p>这个故事的起源还可以追溯到特朗普的律师鲁迪·朱利安尼，他一再对拜登和他的儿子亨特·拜登提出毫无根据的指控。即使帖子中的电子邮件是合法的，它们也不能证实特朗普和朱利安尼的说法，即拜登的行为受到了他儿子在乌克兰的商业交易的影响。</p>
<p>看看事态发展:拜登的儿子是如何成为竞选议题的?亨特·拜登于2014年加入乌克兰天然气公司Burisma董事会，当时他的父亲，当时的美国副总统，正在帮助奥巴马政府实施对乌克兰的外交政策。</p>
<p>参议院共和党人在最近的一份报告中表示，这一任命可能存在利益冲突，但他们没有提出证据表明招聘影响了美国的政策。与此同时，特朗普和他的支持者提出了一种广受质疑的理论，认为拜登解雇乌克兰最高检察官是为了保护他的儿子和Burisma不受调查。拜登确实要求解雇这名检察官，但这是因为他不仅反映了奥巴马政府的官方立场，也反映了许多西方国家的立场，而且因为这名检察官被认为对腐败态度软弱。</p>
<p>《纽约邮报》的报道是怎么说的?该帖子强调的主要电子邮件是2015年4月Burisma董事会顾问瓦迪姆·波扎尔斯基(Vadym Pozharskyi)发给亨特·拜登(Hunter Biden)的一封邮件。在信中，他感谢小拜登“邀请我到华盛顿，让我有机会见到你的父亲，并与他共度一段时间。”这是一种荣誉和快乐。”</p>
<p>这些措辞使得人们不清楚他是否真的见过乔·拜登。拜登的竞选团队在一份声明中说，他们从那时起就审查了拜登的日程安排，没有见过报纸所描述的会面。</p>
<p>邮报是如何获得这些电子邮件的?这是一个错综复杂的故事。《华盛顿邮报》称，周日收到了一份来自朱利安尼的硬盘副本，里面有这些信息。朱利安尼提出了一个毫无根据的观点，即乌克兰正试图干预2016年大选，而拜登可能通过出卖与父亲的接触权而发家致富。</p>
<p>《华盛顿邮报》称，这些电子邮件是2019年4月在特拉华州一家电脑修理店从一台笔记本电脑中回收的大量数据的一部分。据称，这名顾客从未为这项服务支付过费用，也没有把它找回来，并表示，这名顾客将自己提供给朱利安尼律师的硬盘复制了一份。</p>
<p>这家位于威明顿的商店的老板周三拒绝对美联社(Associated Press)发表评论，说他不想说话。这家报纸说，失主向联邦调查局(FBI)通报了电脑和硬盘，特工人员收缴了它们。这一消息无法立即得到证实，联邦调查局周三拒绝置评。</p>
<p>一名美联社记者发短信问朱利安尼这个硬盘存放了多长时间，朱利安尼回答说:“你对错误的东西感兴趣。这一次，真理不会被过程打败。我还有很多事情要做。”</p>
<p>这些新邮件是真实的吗?这些邮件的实际来源尚不清楚。华盛顿无党派机构威尔逊中心(Wilson Center)的研究员尼娜·扬科维茨(Nina Jankowicz)说，虚假信息专家表示，有多种危险信号让人对这些文件的真实性产生怀疑，包括对笔记本电脑是否真的属于亨特·拜登(Hunter Biden)的质疑。</p>
<p>拜登的竞选团队周三没有提及这个问题，但亨特·拜登的律师乔治·麦斯雷在给美联社的一份声明中说，“我们不知道这是从哪里来的，当然也不能相信鲁迪·朱利安尼提供给《纽约邮报》的任何东西。”他还说，“我可以肯定的是，这次所谓的会面从未发生过。”</p>
<p>另一个潜在的警告是，特朗普的另一位助手史蒂夫·班农(Steve Bannon)也参与了此事。《华盛顿邮报》说，是他首先提醒该报硬盘的存在，他和朱利安尼一直在积极宣传有关乌克兰问题的反拜登言论。</p>
<p>“我们应该把它视为特朗普的竞选产品，”扬科维茨说。约翰霍普金斯大学(Johns Hopkins University)高级国际研究学院(School of Advanced International Studies)的政治科学家、虚假信息专家托马斯里德(Thomas Rid)说，他还不清楚这些电子邮件是被黑客攻击还是伪造的，但他说，它们“可能是其中之一，也可能是两者皆有”。</p>
<p>Rid说:“这些操作的一个共同特点是将一般性内容、准确内容和伪造内容结合起来。”如果是真的，这些邮件对拜登有害吗?乔•拜登(Joe Biden)可能会见了Burisma的代表，这一说法具有重要意义，因为拜登一再坚称，他从未与自己讨论过儿子的事务。</p>
<p>但这些电子邮件没有提供波扎尔斯基和拜登是否确实会面的细节，如果是的话，也没有提供他们讨论了什么。如果拜登确实会见了波扎尔斯基，他可能不是唯一一个这样做的美国官员。2014年，波扎尔斯基是Burisma代表团的一员，该代表团曾游说国会官员，试图证明该公司没有腐败风险。</p>
<p>社交媒体公司对此有何反应?像推特和脸书这样的公司，在大选前就已经面临着监管其平台的压力，它们迅速对这篇文章进行了标签，并采取行动限制其在网上的可访问性——这一行动遭到了川普及其支持者，包括国会共和党人的谴责。</p>
<p>Facebook发言人安迪·斯通在推特上宣布，公司正在努力减少这篇文章在其平台上的传播。周三下午，Twitter开始禁止用户在推特和直接信息中分享这篇文章的链接，因为这违反了该公司禁止被黑内容的政策。</p>
<p>Twitter的首席执行官在晚上,这是“不可接受的”,该公司没有提供更多的上下文围绕其行动,说图片在文章中包括个人和私人信息违反的规则,并且表示,它认为材料包含在本文是违反其砍材料政策。</p>
<p>政治影响是什么?距离大选日还有不到三周的时间，民调显示他落后于拜登，特朗普似乎要回到他对手的家庭问题上来，以激励自己的选民。</p>
<p>但在一场围绕冠状病毒大流行的担忧的选举中，特朗普的策略能否吸引他需要赢回的选民，包括温和派共和党人和郊区女性，就不那么确定了。</p>
<p>特朗普要求全面描述拜登与亨特和波扎尔斯基的对话。特朗普在接受《新闻麦克斯》采访时表示，《华盛顿邮报》对拜登提出了“严重”指控。</p>
<p>周三晚上，在爱荷华州的一次竞选集会上，特朗普以《华盛顿邮报》的报道作为开场白，称拜登是“一个腐败的政客，甚至不应该被允许竞选总统”。与此同时，拜登的竞选团队指出，最近由共和党领导的参议院进行的调查没有发现拜登在乌克兰问题上存在不当行为的证据。报告还尖锐地提到了朱利安尼的参与，称他的“不可信的阴谋论以及与俄罗斯情报人员的联盟关系已经被广泛报道。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2020年大选:市政厅对决，邮件改变逆转]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/9rTs0KoLR/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/9rTs0KoLR/">
        </link>
        <updated>2020-10-15T15:36:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>如何投票:美联社的各州互动网站详细介绍了如何在这次选举中投票。行程安排:唐纳德·特朗普总统将前往北卡罗来纳州和佛罗里达州;民主党总统候选人乔·拜登将前往宾夕法尼亚州。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>如何投票:美联社的各州互动网站详细介绍了如何在这次选举中投票。行程安排:唐纳德·特朗普总统将前往北卡罗来纳州和佛罗里达州;民主党总统候选人乔·拜登将前往宾夕法尼亚州。</p>
<!-- more -->
<p>今天的头条新闻是:针锋相对的市政厅:特朗普和拜登将在针锋相对的市政厅争夺电视观众，而不是像原先计划的那样在第二次辩论中面对面。两人将在不同城市的不同电视台回答问题:特朗普在迈阿密接受NBC的采访，拜登在费城接受ABC的采访。由于特朗普被诊断出感染了冠状病毒，辩论组织者将辩论形式改为虚拟活动，特朗普取消了原定于当晚举行的总统辩论计划。</p>
<p>巴雷特的命运:参议院司法委员会准备采取第一步，批准最高法院提名人艾米·科尼·巴雷特。经过两天的质询，委员会将开始考虑提名。这次会议是一个程序程序，将在一个法律专家小组和支持和反对巴雷特提名作证之前进行。预计该委员会要到下周才会进行投票。</p>
<p>邮件逆转:美国邮政服务在经历了减慢全国邮件服务速度的改变后，正在恢复全面运营。邮政总局同意撤销所有改变，包括减少零售时间、撤掉收集箱和邮件分拣机、关闭或合并邮件处理设施、限制延误或额外行程以及时递送邮件，以及禁止或限制加班。该协议还要求该服务优先处理选举邮件。</p>
<p>拜登解释:就在距离大选只有几周的时候，特朗普的竞选团队为了削弱对手乔·拜登(Joe BIDEN)的实力，抓住了一篇小报报道的机会，这篇报道给人们熟悉的攻击路线带来了离奇的曲折:拜登与乌克兰的关系。但《纽约邮报》(New York Post)的这篇报道引发的疑问多于答案，其中包括围绕这篇报道的一封电子邮件的真实性。这个故事的起源还可以追溯到特朗普的律师鲁迪·朱利安尼，他一再对拜登和他的儿子亨特·拜登提出毫无根据的指控。即使帖子中的电子邮件是合法的，它们也不能证实特朗普和朱利安尼的说法，即拜登的行为受到了他儿子在乌克兰的商业交易的影响。</p>
<p>爱荷华州裁决:爱荷华州最高法院维持了一项州指令，该指令被用来无效的数万封寄给预先填好个人信息的选民的缺席选票请求。法院驳回了民主党提出的质疑，他们认为共和党国务卿保罗·佩特发布的指令违宪。今年7月，国家选举委员会指示县选举专员，他们寄给选民的所有缺席选票申请表格必须是空白的，以确保全州范围内的统一性。</p>
<p>愿景2020:你能相信美国邮政服务准时递送你的选票吗?如果你计划通过邮件投票，选举官员说最好尽可能早，这样你的选票就能在选举日之前送到目的地。除此之外，每个州对于是否接受11月3日以后寄到的邮寄选票都有不同的规定。更多信息请阅读《2020愿景》，这是一个回答观众关于选举问题的系列新故事。</p>
<p>ICYMI:历史，不信任刺激了乔治亚州的黑人早期选民:结核病维尔慈善文件提出了问题</p>
<p>加州共和党称不会移除非官方投票箱，彭斯在密歇根州称“胜利之路”贯穿全州</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FBI正在寻找涉嫌900万美元诈骗的前亚利桑那州DPS官员]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/YEr9l8r1Q/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/YEr9l8r1Q/">
        </link>
        <updated>2020-10-14T15:29:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>凤凰城(美联社)——美国联邦调查局正在寻找一名退休的亚利桑那州公共安全部官员，此人因涉嫌一起900万美元的诈骗案而被通缉。凤凰城的联邦调查局官员周二说，悬赏2.5万美元捉拿提供线索逮捕54岁的阿里亚斯(Frederick Arias)。阿里亚斯从1987年到2008年在DPS担任巡警，并在马里科帕县和皮纳尔县担任侦探。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>凤凰城(美联社)——美国联邦调查局正在寻找一名退休的亚利桑那州公共安全部官员，此人因涉嫌一起900万美元的诈骗案而被通缉。凤凰城的联邦调查局官员周二说，悬赏2.5万美元捉拿提供线索逮捕54岁的阿里亚斯(Frederick Arias)。阿里亚斯从1987年到2008年在DPS担任巡警，并在马里科帕县和皮纳尔县担任侦探。</p>
<!-- more -->
<p>他们表示，在2015年12月至2017年10月期间，阿里亚斯据称告诉投资者，约瑟夫项目是安全可靠的投资，利润有保证。但阿里亚斯涉嫌撤回资金以支付个人费用，并将资金汇往海外。</p>
<p>据报道，阿里亚斯与加拿大、挪威、澳大利亚、捷克共和国和多米尼加共和国有联系。2019年6月，阿里亚斯因涉嫌伪造、盗窃、串谋、欺诈、洗钱和非法控制一家企业而被签发逮捕令。</p>
<p>他在华盛顿柯克兰被捕，保释后获释，但没有出席引渡听证会。联邦当局于2020年3月以非法飞行逃避起诉的罪名对阿里亚斯发出了另一份逮捕令。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[种族公正运动是5个州投票的一个因素]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/NRXa-KuCf/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/NRXa-KuCf/">
        </link>
        <updated>2020-10-14T15:23:14.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>在加州，选民们将决定是否允许在公共招聘、合同签订和大学招生方面实施平权措施——24年前，加州人通过了一项提案，宣布基于种族和性别的优先录取计划为非法。</p>
<p>在其他地方，这些议题包括用密西西比州的邦联主题州旗替换该州国旗，提议改变罗德岛州的官方名称，去掉“种植园”一词，以及内布拉斯加州和犹他州努力从州宪法中删除禁止奴隶制的豁免语言。</p>
<p>在加州，新的平权行动措施(16号提案)的主要支持者说，他们不确定是否能在两院获得所需的三分之二的支持，从而推动议案的通过。今年5月，明尼阿波利斯警方杀害了乔治?弗洛伊德(George Floyd)，引发了全国的强烈抗议。</p>
<p>“在他死前，情况很不稳定，”黑人商人、民权活动家沃尔特·威尔逊(Walter Wilson)说。“现在发生了翻天覆地的变化。社会公正和种族改革都在选票上。黑人商人、前加州大学摄政王沃德·康纳利(Ward Connerly)推动了1996年的禁令，他领导了反对第16号提案的运动。他承认“黑人的命也是命”运动激励了他的对手。</p>
<p>“这可能会给他们动力，但这并不是正确的。”康纳说。“应对措施应该着眼于执法和警察策略——这并不是歧视的正当理由。在密西西比州，议员们在6月投票决定让美国最后一面印有南方联盟战斗标志的州旗退役，选民们将决定是否接受一面带有木兰花图案的新国旗。如果他们投了“不”票，另一个新的设计将会被提出——明年，联邦主题旗帜的支持者将有机会通过投票手段寻求恢复它的地位。</p>
<p>罗德岛州的官方名称是“罗德岛和普罗维登斯种植园”(Rhode Island and Providence plantation)，选民将有机会去掉最后三个单词。该法案的支持者说，“种植园”这个词让人想起奴隶制的残酷遗产，尽管这并不是它在1636年被采用时的含义。</p>
<p>内布拉斯加州和犹他州几乎相同的措施也涉及措辞问题——他们建议取消19世纪以来州宪法中允许用奴隶制惩罚犯罪的条款。这两个州都没有有组织地反对这些措施，这些措施是通过立法机关的一致投票通过的。</p>
<p>在密西西比州和罗得岛州，支持投票的黑人选民希望，今年全国范围内对种族不平等的关注，将带来与以往类似提案不同的结果。</p>
<p>在密西西比州，在2001年的一次公投中，64%的选民选择保留这面以南部邦联为主题的旗帜。这一次，立法委员和政府领导人对新国旗的支持势不可挡。他们面临着来自商业、宗教、教育和体育团体的巨大压力。</p>
<p>并非所有密西西比人都赞同这一观点。今年8月，数百人参加了由“让密西西比投票”组织的州议会集会，该组织希望在2021年的选举中提出一项措施，为恢复联邦主题旗帜提供机会。</p>
<p>“在我看来，这根本不是一个旗帜的问题——这是一个有声音的人的问题，”该州参议员克里斯麦克丹尼尔说，他是该运动的领导人。“最终我们会对人民的决定感到满意。”</p>
<p>Tougaloo学院的高年级学生、前全国有色人种协进会(Mississippi NAACP)青年与大学分部主席马奎斯·亨特(Marquise Hunt)说，一些黑人居民可能会出于不同的原因投票反对新的木兰花旗帜。</p>
<p>根据立法机构的授权，提议的新旗帜上写着“我们相信上帝”。“有很多黑人在问，‘那是一个继续白人至上的上帝吗?’”22岁的亨特说。“我认为我们可以做得更好。”</p>
<p>2010年，一项从罗德岛州名字中删除“普罗维登斯种植园”(Providence plantation)的提案被彻底否决。罗德岛在殖民时期是全球奴隶贸易的主要参与者。这一变革的支持者认为，他们在这次选举中更有可能获胜，部分原因是“黑人的命也是命”(Black Lives Matter)运动和其他争取种族公正的运动势头强劲。</p>
<p>黑人民权领袖、前副国务卿雷·里克曼(Ray Rickman)说:“我认为这次人们会说‘是的’。”“这是关于白人自我感觉良好的问题。他说:“我希望是更大更好的事情，比如在州最高法院获得第一位黑人法官。”“但这将是一个开始。这是一个简单而有象征意义的姿态。”</p>
<p>内布拉斯加州参议员贾斯汀·韦恩(Justin Wayne)于2019年1月——也就是乔治·弗洛伊德(George Floyd)去世前16个月——提出了从州宪法中删除奴隶制条款的修正案。但韦恩表示，今年戏剧性的种族相关事件使内布拉斯加州解决其过去的种族主义问题变得更加重要。</p>
<p>他指出，内布拉斯加州在1866年加入联邦的努力，由于未能成功地限制白人男性的投票权而变得复杂。他说:“鉴于今年我们所看到的种族问题，从我们的建国文件中去除奴隶制的遗产和触角至关重要。”</p>
<p>允许奴隶制作为对犯罪的惩罚的条款已经有几十年没有使用过了;它在很久以前就被用来强迫以前的奴隶重新成为私人聚会的无偿劳动力。在犹他州，奴隶制法案的主要发起人是Sandra Hollins，她是目前立法机构中唯一的黑人。这项措施本身没有什么争议，但是霍林斯希望国家的发展能促使她的同事们解决种族主义和警察改革的问题。</p>
<p>“这是一种你再也无法避免的对话，”她说。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[加州命令共和党移除非官方投票箱]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/7svJP_AGo/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/7svJP_AGo/">
        </link>
        <updated>2020-10-13T15:37:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>加州萨克拉门托(美联社)——周一，加州首席选举官员命令共和党人移除教堂、枪支商店和其他地方的非官方投票箱，司法部长泽维尔·贝塞拉警告那些“篡改选票”的幕后黑手将面临起诉。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>加州萨克拉门托(美联社)——周一，加州首席选举官员命令共和党人移除教堂、枪支商店和其他地方的非官方投票箱，司法部长泽维尔·贝塞拉警告那些“篡改选票”的幕后黑手将面临起诉。</p>
<!-- more -->
<p>共和党人拒绝了，称他们是在利用加州自由的选票收集法，该法律允许任何人从选民那里收集选票，并将选票送到县选举办公室。加州共和党发言人巴拉哈斯(Hector Barajas)说:“从现在开始，我们将继续我们的选票收集计划。”</p>
<p>由于冠状病毒和对投票点健康安全的担忧，加州首次为11月3日的选举邮寄选票给所有活跃的注册选民——超过2100万人。选票附有预付费信封，选民可免费寄回。</p>
<p>州法律还允许县选举官员在全县设立投递箱，人们可以亲自投递选票。这些保险箱有时重达600多磅，经常受到当地选举官员的监控。</p>
<p>共和党人已经在加州至少三个县的教堂、加油站和枪支商店设立了投递箱。其中一些被标识为“安全选票投递处”，而另一些则被标识为“共和党批准并购买了”。</p>
<p>该党拒绝透露具体分发了多少盒子，以及它们都被放在了哪里。民主党人、国务卿亚历克斯帕迪拉(Alex Padilla)说，州法律只允许县选举官员设立正式的投票箱，并对收回选票的频率有规定。他说，这些非官方的投递箱缺乏这些保护措施，很容易被篡改。</p>
<p>帕迪拉让他的首席法律顾问在周一给共和党人发了一封信，命令他们在周四之前移除这些盒子。他还命令他们向该州提供所有已经投出选票的选民的姓名、地址和生日。</p>
<p>司法部长、同样是民主党人的泽维尔?贝塞拉(Xavier Becerra)更进一步，威胁要起诉“任何故意参与篡改或滥用投票的人”。贝塞拉说:“我们希望，任何试图以不正当方式获取和管理公民选票的人都清楚地知道，他们会受到起诉。”“我在说话时尽量谨慎，但我们听到的报道令人不安。”</p>
<p>帕迪拉拒绝猜测为什么共和党人会通过非官方的收集箱收集选票。“我们的利益在于保护这次选举的公正性，”他说。巴拉哈斯说，该党的投寄箱只是为选民提供了另一个投票的机会。</p>
<p>在一份新闻稿中，加州共和党表示，该州法律并没有明确禁止他们在箱子里收集选票。他们说，这项法律只防止篡改或伪造选票，而收集选票的人不能因此得到报酬。</p>
<p>看来共和党人完全有权利以这种方式收集选票。只是民主党人不喜欢它，”共和党州参议员梅利莎·梅伦德斯在她的官方推特账户上写道。</p>
<p>这个争议是在州选举官员在弗雷斯诺、洛杉矶和橘郡收到有关选举箱的报告后出现的。这些地区都是竞争激烈的美国众议院选举地区。民主党人抨击了使用非官方投票箱的做法，并说他们担心共和党人会利用这些投票箱来收集和废弃选票。</p>
<p>文图拉县的官员星期一还说，他们收到了一些组织推销非官方投票箱的报告。在加州，州法律规定，不能自己归还选票的选民可以要求其他人代为归还选票。以前，为他人投票的人还必须在选票上签名，并列出自己与选民的关系。但2018年通过的另一项法律取消了这一要求。</p>
<p>在位于洛杉矶和圣迭戈之间、人口300万的橘郡，一位共和党地区负责人拿着一个盒子摆姿势拍照。发布在社交媒体上的照片显示，他戴着面罩，支持共和党县督察员米歇尔·斯蒂尔(Michelle Steel)在国会的竞选活动。</p>
<p>斯蒂尔正在挑战美国民主党众议员哈利·鲁达(Harley Rouda)的沿海选区席位。两年前，鲁达从长期担任共和党众议员的罗拉巴克(Dana Rohrabacher)手中夺回了这个席位。奥兰治县选民登记官尼尔。凯利说，官方收费箱都清晰可辨，上面还印有县选举的官方标志。他说，不清楚有多少选民使用了非官方投票箱，但在收到有关报告后，他通知了正在进行调查的州和地方检察官办公室。</p>
<p>奥兰治县民主党发言人雷切尔波托切克(Rachel Potucek)说，她不知道共和党打算如何处理他们收集的选票，她担心他们可能会用盒子攻击民主党选区，以压制选票。</p>
<p>还有报道称，在洛杉矶卡斯泰克社区的一座教堂，以及加州富农的中央山谷弗雷斯诺县的多个地方，都有共和党的收费箱。据《萨克拉门托蜜蜂报》报道，弗雷斯诺县的共和党人表示，他们将移走投票箱，选票将交给县选举官员，这一直是他们的计划。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[霉霉Pic 1]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/L2wE_Sl7V/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/L2wE_Sl7V/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:41:01.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://wzq.pub/post-images/1602517297949.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://wzq.pub/post-images/1602517305648.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[吉尔吉斯斯坦总统宣布全国进入紧急状态]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/5tKUkGaxi/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/5tKUkGaxi/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:38:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>莫斯科(美联社)——吉尔吉斯斯坦总统周一下令在首都实行为期一周的紧急状态，因为议会未能在法律规定的三天内考虑并批准他之前的命令。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>莫斯科(美联社)——吉尔吉斯斯坦总统周一下令在首都实行为期一周的紧急状态，因为议会未能在法律规定的三天内考虑并批准他之前的命令。</p>
<!-- more -->
<p>这种混乱反映了在一场有争议的议会选举引发大规模抗议后，整个国家陷入混乱。根据总统吉恩别科夫的办公室，比什凯克的紧急状态将从周一晚上8点持续到10月19日早上7点，包括宵禁，禁止集会和其他公共活动，以及旅行限制。新的政令还重申了向首都部署军队以执行这项措施的命令。</p>
<p>吉恩别科夫之前宣布比什凯克进入紧急状态的政令是星期五签署的。当时，比什凯克的抗议演变成暴力，几名政治领导人遭到枪击。由于立法者在三天内没有考虑该法案，该法案于周一失效。</p>
<p>吉尔吉斯斯坦是一个拥有650万人口的国家，与中国接壤。上周，在议会选举似乎显示与执政精英有关的政党获胜的第二天，该国爆发了大规模抗议活动，该国陷入混乱。抗议者冲进并占领了政府大楼，洗劫了一些办公室，中央选举委员会以取消星期天的投票作为回应。</p>
<p>一些反对党成员宣布了推翻吉恩别科夫并组建新政府的计划。20日，紧急议会会议任命前国会议员扎帕罗夫为新总理，但此举立即遭到其他反对派团体的反对。</p>
<p>议员们周六投票通过了对扎帕罗夫的任命，但申别科夫尚未签署一项确认这一任命的法令。申别科夫说，他可能会考虑在该国政治局势稳定后辞职。</p>
<p>上周比什凯克的抗议活动大部分时间都在继续，敌对派系的支持者偶尔会发生冲突。耶恩别科夫星期五宣布比什凯克进入为期两周的紧急状态，并命令军队向首都派兵，以期结束骚乱。可以看到军用卡车车队开进该市，但目前尚不清楚警方和军方是否会遵守总统的命令。</p>
<p>周六，比什凯克宣布了宵禁，并在周一修正了这一规定，宵禁从晚上10点持续到早上5点。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[数千人在洛杉矶抗议对亚美尼亚的敌对行动]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/CqFmbOFT1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/CqFmbOFT1/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:29:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>洛杉矶(美联社)——数千人周日在洛杉矶举行抗议活动，谴责阿塞拜疆和土耳其在分裂主义的纳戈尔诺-卡拉巴赫地区对亚美尼亚的敌对行动中所扮演的角色。抗议发生之际，阿塞拜疆和亚美尼亚互相指责对方违反了在俄罗斯斡旋下于周六中午生效的停火协议。协议规定停火应为解决冲突的谈判铺平道路。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>洛杉矶(美联社)——数千人周日在洛杉矶举行抗议活动，谴责阿塞拜疆和土耳其在分裂主义的纳戈尔诺-卡拉巴赫地区对亚美尼亚的敌对行动中所扮演的角色。抗议发生之际，阿塞拜疆和亚美尼亚互相指责对方违反了在俄罗斯斡旋下于周六中午生效的停火协议。协议规定停火应为解决冲突的谈判铺平道路。</p>
<!-- more -->
<p>周日下午，人群聚集在加州最大城市土耳其领事馆前，他们挥舞亚美尼亚国旗，高喊口号，举着“为亚美尼亚人争取和平”等标语。早些时候，人群聚集在街道上，一些人爬到汽车上挥舞横幅。</p>
<p>示威活动看来基本上是和平的。南加州是美国亚美尼亚人口最多的地方，东好莱坞附近在2000年被指定为小亚美尼亚。</p>
<p>9月27日，阿塞拜疆和亚美尼亚军队爆发了最近的战斗，造成数百人死亡，这是自1994年分离主义战争结束以来，持续数十年的纳戈尔诺-卡拉巴赫冲突的最大升级。该地区位于阿塞拜疆境内，但一直处于亚美尼亚支持的亚美尼亚族部队的控制之下。亚美尼亚人称其为Artsakh。</p>
<p>土耳其支持阿塞拜疆，土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安最近表示:“我们的阿塞拜疆兄弟正在等待重返家园的那一天。”周日抗议者聚集在一起时，洛杉矶市长埃里克·加希提在推特上表示支持，并向美国国务卿迈克·蓬佩奥递交了一封来自全国各地市长的信，敦促美国帮助缓和冲突中的紧张局势。</p>
<p>加希提在推特上说:“我们欢迎停火，停火必须得到尊重。”他说:“我们需要我们的国家领导人站出来帮助给该地区带来和平。土耳其必须解除。据《洛杉矶时报》此前报道，数千人最近封锁了洛杉矶地区的高速公路，聚集在CNN和《洛杉矶时报》大楼前，并在阿塞拜疆领事馆外示威。几名亚美尼亚裔美国人已返回该地区，自愿返回祖国。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一名男子在抗议活动中被枪杀，一名警卫被拘留]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/ch-PKdYSP/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/ch-PKdYSP/">
        </link>
        <updated>2020-10-11T15:26:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>丹佛(美联社)——周六，一名在一家电视台工作的私人保安被拘留，原因是在丹佛市中心发生的抗议斗殴中，一名男子死于枪击。据《丹佛邮报》报道，枪击事件发生在下午3点50分左右，当时一名参加“爱国者集会”的男子向另一名男子喷洒了权杖。据《丹佛邮报》一名目击了这一事件的记者说，这名男子随后在丹佛艺术博物馆外的院子附近用手枪向另一名男子开枪。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>丹佛(美联社)——周六，一名在一家电视台工作的私人保安被拘留，原因是在丹佛市中心发生的抗议斗殴中，一名男子死于枪击。据《丹佛邮报》报道，枪击事件发生在下午3点50分左右，当时一名参加“爱国者集会”的男子向另一名男子喷洒了权杖。据《丹佛邮报》一名目击了这一事件的记者说，这名男子随后在丹佛艺术博物馆外的院子附近用手枪向另一名男子开枪。</p>
<!-- more -->
<p>库萨电视台称，被枪击的男子被送往附近医院，一小时后死亡。库萨电视台在其网站上表示，该电视台已与一名因与枪击事件有关而被捕的私人保安签约。“在几个月的抗议活动中，九新闻一直在雇佣私人保安陪伴员工，”该电视台表示。</p>
<p>丹佛警察局局长蒙托亚对《华盛顿邮报》说，警方无法确认枪手或受害者的身份，但他说，事件是从口头争吵开始的。在现场发现了两把枪，蒙托亚说，还有一个狼牙棒。</p>
<p>爱国者集会是大约在同一时间在公园举行的两场集会之一。附近发生了一场名为“BLM-Antifa Soup Drive”的反抗议活动。《华盛顿邮报》报道说，右翼的爱国者集会抗议者聚集在公园的圆形剧场，偶尔还会唱爱国歌曲，举着横幅。</p>
<p>该报纸补充说，在左翼的“BLM-Antifa Soup Drive”中，抗议者们聚集在公园中央，离被封锁的圆形剧场几百英尺远，他们举着旗帜和标语反对纳粹和白人至上主义者。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在地铁上观察男人]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/EWaDFHF4G/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/EWaDFHF4G/">
        </link>
        <updated>2020-10-11T15:23:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>转载自微信公众号：雪豹樱桃   原创作者：邓艾艾艾</p>
<hr>
<p>我在地铁上观察男人</p>
<p>一个阶层，各自表述</p>
<p>发际线被天际线勒索</p>
<p>不交出青春就撕了你的未来</p>
<p>他把耳机线抛上模拟信号转录的枯树</p>
<p>像自缢寻死，又像自救逃生</p>
<p>小泄出一段人间的巴赫，再一听是祖海</p>
<p>好运来个么好运来</p>
<p>如同在逆水行舟时唱纤夫进行曲</p>
<p>他在精英论坛扮演有产阶级与上等人</p>
<p>同时批判不署名的资本主义</p>
<p>分不清是剥削者还是被剥削者</p>
<p>我们失去的只是五点到九点的夕阳与月色</p>
<p>得到的是贝叶斯的伟大复兴</p>
<p>他借异世界的广袤逃离车厢的狭小</p>
<p>在口臭与汗臭的乱箭下争吐荒野之息</p>
<p>相信湛蓝的天空，无尽的草原</p>
<p>以及没有轨道与通勤的大陆</p>
<p>他踏着一踩即碎的瞬逝流光</p>
<p>在算法生成的定制短小欢愉接力下</p>
<p>飞渡相同机制生成的配套苦海</p>
<p>是先有生产巧克力的工厂，还是先有让工人开心加班的巧克力</p>
<p>他善于时间管理，流程控制</p>
<p>从小就会同时煎饼与烧水的脑筋转弯家</p>
<p>在到达前点好最后的晚餐</p>
<p>平行的道路上有骑士在追逐生活</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
</feed>