<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wzq.pub</id>
    <title>谦哥博客</title>
    <updated>2020-10-09T15:45:26.691Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wzq.pub"/>
    <link rel="self" href="https://wzq.pub/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎来到我的博客</subtitle>
    <logo>https://wzq.pub/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://wzq.pub/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 谦哥博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[飓风“德尔塔”开始袭击德克萨斯州和路易斯安那州]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/-M5Javz-j/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/-M5Javz-j/">
        </link>
        <updated>2020-10-09T15:33:27.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周五早些时候，飓风“德尔塔”开始袭击路易斯安那州和德克萨斯州的部分地区。美国国家飓风中心警告说，准备工作应尽快完成。</p>
<p>预计未来几小时内，该海岸将迎来热带风暴强度的大风。天气预报员说，当它们出现时，为3级风暴做准备将是危险的，或者无法完成准备工作。</p>
<p>预计三角洲将于周五晚上在路易斯安那州登陆，显然是在飓风劳拉六周前袭击的西南地区。预计它将带来威胁生命的风暴潮，在一些地方可能高达11英尺。</p>
<p>居民们在过去几个月里第六次填上沙袋，用木板封住窗户。进行疏散。</p>
<p>我要对路易斯安那州西南部的人民说，我知道你们很坚强。我也知道你将再次接受测试，”路易斯安那州州长约翰·贝尔·爱德华兹周四晚些时候在推特上写道。“现在请把准备工作做好。我们会度过难关的。”</p>
<p>飓风本周席卷了墨西哥度假胜地科苏梅尔和坎昆，导致一些街道倒塌，数十万家庭和企业断电。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[极光影视TV版一款功能强大影视]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/5l-Q6bQ_Y/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/5l-Q6bQ_Y/">
        </link>
        <updated>2020-10-09T15:30:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>极光影视TV版是一款功能强大的影视APP，汇聚全网热门免费影视资源，各大卫视的所有资源实时更新，支持4K蓝光播放，支持一键搜索，想看什么一搜即可。(部分机型不兼容)</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1L3Q6WWspk-DKxhuu-TxyRw">提取码：izp6</a></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[法官否决了俄亥俄州选举官员对投递箱的限制]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/o6OkO-NFH/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/o6OkO-NFH/">
        </link>
        <updated>2020-10-09T15:24:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>俄亥俄州联邦法官重新对俄亥俄州州务卿、共和党人弗兰克·拉罗斯提起诉讼，裁定他不能将各州县限制在一个缺席投票箱的地点。</p>
<p>本周早些时候，州法院裁定拉罗斯没有权力限制该州的投票箱，对此，州务长发布了一个指令，允许安装更多的投票箱——但只能在目前允许安装的地方——县选举委员会办公室。俄亥俄州的88个县都只有一个办公室。</p>
<p>此外，拉罗斯还不允许不在董事会办公室的选举官员收集选票。</p>
<p>美国联邦地区法官丹·阿龙·波尔斯特也批准了针对拉罗斯指令的两个部分的初步禁令，即禁止在选举委员会办公室以外的地方安装投寄箱，以及禁止部署县选举委员会工作人员进行“场外选票递送”。</p>
<p>法官裁定，如果一个县选举委员会允许在非现场投递箱和非现场收集选票，它应该这样做，并遵循安全程序。9月，凯霍加县选举委员会批准了一项计划，允许通过六个图书馆的邮件收集站点进行临时投票。但拉罗斯的办公室阻止了该计划的实施。</p>
<p>原告包括妇女选民联盟(League of Women Voters)和黑人联盟及民权组织a . Philip Randolph Institute，他们认为，拉罗斯将投递箱限制在一个郡的单一地点，违反了选民的第一修正案和第十四修正案权利。他们声称，该指令没有考虑到该县的规模和人口，这“给大量选民造成了沉重负担，尤其是那些居住在较大县和城市的低收入少数族裔选民。”</p>
<p>波斯特写道，原告还认为，在一个县禁止多个投寄箱地点会给选民造成不合理的旅行时间，这可能会导致他们“放弃自己的投票权利或花大量时间在排长队，导致某种形式的选民压制”。</p>
<p>波尔斯特同意原告的论点，即拉罗斯的指令给少数族裔和低收入俄亥俄州人的权利增加了负担。此外，Polster还提到了COVID-19大流行对有色人种造成的不成比例的影响，以及对美国邮政服务(U.S. Postal Service)邮件及时送达的担忧。</p>
<p>拉罗斯预计将对该决定提出上诉。</p>
<p>拉罗斯的发言人Maggie Sheehan在一份声明中说:“投票已经开始，俄亥俄州的选举是安全的、可靠的、可以接近的。”“改变选举方式的地方是州议会，而不是法院。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“副总统先生，我在讲话。”卡玛拉·哈里斯指责彭斯在辩论中打断辩论]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/EQKGw-hMA/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/EQKGw-hMA/">
        </link>
        <updated>2020-10-08T03:33:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周三，阿特·卡玛拉·哈里斯和副总统迈克·彭斯在这场选举中进行了唯一的副总统辩论。每个人都有两分钟不间断的时间来回答每个问题。当晚早些时候，哈里斯说出了辩论中第一句话，“副总统先生，我在讲话。”</p>
<p>哈里斯首先对她的对手说了这句话，当时对手开始打断她关于冠状病毒的回答。哈里斯说，特朗普总统和副总统都在1月28日知道了疫情，但白宫冠状病毒工作组负责人彭斯说，他们没有告诉任何人，因为特朗普希望人们保持冷静。</p>
<p>彭斯和《今日美国》辩论主持人苏珊·佩吉都开始对哈里斯发表言论，但被她叫停。“副总统先生，我在讲话，”她说。佩奇允许哈里斯发言15秒。</p>
<p>根据哥伦比亚广播公司对整个辩论的统计，彭斯打断哈里斯的次数是彭斯的两倍——彭斯打断哈里斯10次，哈里斯打断彭斯5次。彭斯说了38分钟，哈里斯说了35分钟。</p>
<p>许多推特用户看到了这句话，在哈里斯说出这句话几秒钟后就在推特上发了出来。</p>
<hr>
<p>Kamala Harris responds to Pence's false claim that Biden will raise taxes &quot;on day one&quot; of his presidency: &quot;I think this is supposed to be a debate based on fact and truth.&quot;</p>
<p>When Pence interrupts, she says, &quot;Mr. Vice President, I'm speaking&quot; #VPdebate https://t.co/78k94KOfNV pic.twitter.com/Ibi4lPeLg7</p>
<p>— CBS News (@CBSNews) October 8, 2020</p>
<hr>
<p>在回应彭斯有关拜登将在其总统任期第一天提高税收的虚假言论时，哈里斯又说了这句话。</p>
<p>哈里斯说:“我认为我们在上周的辩论中已经看够了，但我认为这应该是一场基于事实和真相的辩论。”“事实的真相是乔·拜登一直很明确。他不会对年收入低于40万美元的人增税。”</p>
<p>当彭斯插话说拜登将“废除特朗普的减税政策”时，哈里斯阻止了他。“副总统先生，我在讲话，”她一边摇头一边笑着说，彭斯还在继续对她讲话。“如果你不介意让我说完的话，我们可以好好谈谈，”她说。</p>
<p>“请，”彭斯回答。</p>
<p>这时，“副总统先生，我在讲话”这句话已经变成了表情包和动图，“我在讲话”也在Twitter上流行起来。</p>
<p>在回答有关医疗保健的问题时，当彭斯试图打断哈里斯时，她又一次站在了辩方一边。“他打断了我，我想把话说完，”在佩奇告诉哈里斯她的规定时间要结束后，哈里斯说。</p>
<p>轮到彭斯发言时，他回击说，奥巴马医改是一场“灾难”，因为他和特朗普有一个改善医疗保健的计划。彭斯说:“哈里斯参议员，你有权持有你自己的观点，但你无权持有你自己的事实。</p>
<p>哈里斯悄悄地迅速回答。“说得好，”她对彭斯说。</p>
<p>在上周的辩论中，特朗普开始打断民主党总统候选人乔·拜登(Joe Biden)的讲话，拜登自己的言论在网上疯传。“你能不能闭嘴，伙计，”拜登说，这句话很快在社交媒体上引起了热议。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[泰勒·斯威夫特首次公开支持乔·拜登和卡玛拉·哈里斯]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/O6KGHgOgN/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/O6KGHgOgN/">
        </link>
        <updated>2020-10-08T03:23:36.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>泰勒·斯威夫特周三宣布，她将在2020年大选中投票给民主党候选人乔·拜登和她的竞选伙伴参议员卡玛拉·哈里斯，这是她第一次公开支持总统候选人。在副总统迈克·彭斯和哈里斯进行第一场也是唯一一场副总统辩论的几个小时前，这位超级明星在社交媒体上宣布了这一消息。</p>
<p>霉霉分享了一张自己拿着饼干的照片，上面写着“拜登·哈里斯2020”，还分享了她在V杂志“思想领袖号”的封面，她在采访中谈到了对拜登的支持。封面上，霉霉的脸上出现了“投票”的字样。</p>
<p>她在社交媒体上写道:“我和@vmagazine聊了聊为什么我会投票给乔·拜登竞选总统。”“它在副总统辩论当晚就出来了，太贴切了。我会通过对着电视大喊大叫来支持@KamalaHarris。我还有定制的饼干。”</p>
<hr>
<p>I spoke to @vmagazine about why I’ll be voting for Joe Biden for president. So apt that it’s come out on the night of the VP debate. Gonna be watching and supporting @KamalaHarris by yelling at the tv a lot. And I also have custom cookies 🍪💪😘</p>
<p>📷 @inezandvinoodh pic.twitter.com/DByvIgKocr</p>
<p>— Taylor Swift (@taylorswift13) October 7, 2020</p>
<hr>
<p>据《人物》杂志报道，这期杂志的封面上有12位公众人物，这位音乐偶像就是其中之一。这期封面吸引了45位音乐家、政治人物、演员和其他引领社会和文化行动主义未来的人士的关注。</p>
<p>V杂志在推特上分享了霉霉访谈和封面预览的链接。该杂志还在推特上发布了其他封面明星的简介和封面，包括梅根·拉比诺、玛丽亚·凯莉和贾登·史密斯。</p>
<p>霉霉强调说:“我们最需要的改变是选出一位认识到有色人种值得感到安全和被代表的总统，认识到女性有权选择自己的身体，认识到LGBTQIA+社区值得被承认和包括。”</p>
<p>她还强调了“一个认真对待全球健康风险、把人民生命放在首位的政府”的重要性。斯威夫特继续说，“我们能开始使事情变得更好的唯一途径是选择愿意面对这些问题并找到解决办法的领导人。”</p>
<p>斯威夫特补充说，她会“自豪地”投票给拜登和哈里斯。在他们的领导下，我相信美国有机会开始它迫切需要的治疗过程。</p>
<p>据杂志网站介绍，这期杂志可以接受预订，并将在月底发货。</p>
<p>拜登感谢斯威夫特的支持，并在推特上“在我们国家历史的关键时刻大声疾呼”。他还引用了lady gaga热门歌曲《…准备好了》的歌词，并向粉丝提问:“选举日马上就要到了，你们准备好了吗?”他还添加了一个链接到iwillvote.com网站，该网站允许美国50个州的居民查看自己的选民登记状况，并提供他们所在州投票的具体细节。</p>
<hr>
<p>Taylor — Thanks for your support and for speaking out at this crucial moment in our nation’s history.</p>
<p>Election Day is right around the corner — are you ready for it? https://t.co/eoxT07d7QB https://t.co/TLHRYSjbTx</p>
<p>— Joe Biden (@JoeBiden) October 7, 2020</p>
<hr>
<p>长期以来，这位明星一直因为没有对她的众多粉丝公开谈论政治问题而受到批评。2018年，她打破了政治沉默，她在Instagram上告诉数百万粉丝，她将投票给田纳西州民主党参议员菲尔·布雷德森(Phil Bredesen)和民主党众议员吉姆·库珀(Jim Cooper)。</p>
<p>虽然布莱德森输给了共和党人玛莎·布莱克本，但霉霉的这条推文似乎在当时引起了田纳西州和全美选民登记的激增</p>
<p>从那以后，她开始经常谈论政治和社会问题，最近她公开表达了对特朗普总统的反对。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[联邦上诉法院驳回了川普试图封锁金融记录的企图]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/wB9emLQf4/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/wB9emLQf4/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T15:39:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>纽约联邦上诉法院(federal appeals court panel)周三裁定，曼哈顿地区检察官可以强制向特朗普总统的长期会计师事务所发出传票，要求提供他的商业记录和纳税申报单，这是总统阻止纽约大陪审团获取他财务信息的努力遭遇的最新挫折。</p>
<p>美国第二巡回上诉法院的三名法官组成的小组一致做出了这一裁决，为最高法院可能在特朗普的会计师事务所Mazars USA长达一年的传票纠纷中第二次摊牌铺平了道路。第二巡回法院维持了下级法院的裁决，驳回了特朗普试图阻止曼哈顿地区检察官赛勒斯·万斯获取总统的财务记录的决定，但法院暂停了传票的执行，允许总统对裁决进行上诉。</p>
<p>司法部表示正在审查这一决定。</p>
<p>在第二巡回法院之前的这场纠纷标志着总统和他的法律团队第二次试图阻止曼哈顿调查人员获取他的商业信息。万斯正在寻找可以追溯到2011年的特朗普的财务记录，包括他的纳税申报单。这是一项刑事调查的一部分，调查内容是总统的商业交易，以及向两名声称在特朗普当选前几年与她有过婚外情的女性支付的公款。</p>
<p>特朗普首次试图阻止万斯获取他的记录，但在这一过程中，他遭遇了一连串的失败。今年7月，最高法院驳回了他对州刑事传票拥有“绝对豁免权”的说法，但将此案发回下级法院进行进一步审理。</p>
<p>随后，总统的律师再次以不同的理由对传票提出质疑，称传票内容过于宽泛，而且是恶意发出的。</p>
<p>第二巡回上诉法院驳回了特朗普的指控。</p>
<p>法官们表示:“对于大陪审团来说，寻求可能包括一些最终被证明对大陪审团的调查毫无帮助的文件类别，这既不罕见，也不违法。”</p>
<p>针对特朗普的说法，传票是出于恶意和报复意图发出的，法院表示，“传唤马扎尔的传票是发给第三方托管人，这一事实并不会给总统的恶意索赔增加任何证据。”这种传票是例行公事。”</p>
<p>第二巡回法院表示:“传票指向总统的会计，而不是总统本人，并不能阻止总统对传票的反对。”“另一方面，它减轻了总统监督和负责遵守规定的责任，从而使总统免除了可能妨碍其职务的义务。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[隐心象棋助手智能自动下棋引擎]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/W8kIkroZt/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/W8kIkroZt/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T15:30:29.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>自动下象棋，兼容大部分象棋平台，支持第3方引擎，支持自定义引擎，支持自定义棋盘棋子风格</p>
<p>使用说明：</p>
<p>1：自己跟AI下棋：</p>
<p>取消全自动走棋，不需要选取棋盘，点击开始游戏即可</p>
<p>2：在平台跟玩家下棋：</p>
<p>a，选取平台棋盘</p>
<p>b，选择先走棋方</p>
<p>c，勾选全自动走棋（默认是勾选的，如果不想自动走棋，则取消勾选即可）</p>
<p>d，在平台上开始游戏（要确定是游戏已经开始了）</p>
<p>e，点击开始游戏</p>
<p>（如果当前棋局时对方先手时，这时只需手动按照对方走棋点击对方棋子即可，走第一步之后就可以正常自动识别自动走棋了）</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1vAxoWUiZKmSyWOt94o7QJw">点我下载</a><br>
提取码:yqjb</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PC百度网盘v7.0.5.9绿色版]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/sljrE63C5/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/sljrE63C5/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T09:02:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>百度网盘， 国内最大的在线存储服务提供商。为用户提供免费或收费的文件存储、访问、备份、共享等文件管理等功能。百度网盘PC版客户端，平常用的比较频繁，喜欢无广告简约化，去广告绿化了下，优化调整界面无广告，把界面上所有跟上传/下载无关的部分全部去掉了，屏蔽了后台偷偷上传用户隐私数据问题。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>百度网盘， 国内最大的在线存储服务提供商。为用户提供免费或收费的文件存储、访问、备份、共享等文件管理等功能。百度网盘PC版客户端，平常用的比较频繁，喜欢无广告简约化，去广告绿化了下，优化调整界面无广告，把界面上所有跟上传/下载无关的部分全部去掉了，屏蔽了后台偷偷上传用户隐私数据问题。</p>
<!-- more -->
<p>版本特点：<br>
去面板侧边栏广告（会员促销）</p>
<p>去面板侧边栏最近使用New红点</p>
<p>去面板按钮：今日热榜、功能宝箱及New红点</p>
<p>解除面板宽高尺寸限制，并微调默认面板大小</p>
<p>阻止后台偷偷上传用户隐私数据占用网络消耗</p>
<p>支持关联接管浏览器协议调用百度网盘客户端下载</p>
<p>可选启用视频文件打开在线播放的程序（默认禁用）</p>
<p>可选PDF打开支持及微软Office加载项插件（默认禁用）</p>
<p>可选添加资源管理器右键上传到百度网盘项（默认禁用）</p>
<p>免升级，删除辅助程序及自动升级相关模块等不必要文件</p>
<p>此版支持下载提速：选项-&gt;利用闲置宽带为下载加速-&gt;开启！</p>
<p><a href="https://cheat8.lanzoui.com/iYDzkgznyxg">点我下载</a></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一名白人警官因枪杀手无寸铁的黑人被捕]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/XBQOZWyJ1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/XBQOZWyJ1/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T14:46:23.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国有关部门说，一名白人警察周六在得克萨斯州东部一个小镇的一家便利店枪杀了一名手无寸铁的黑人男子，他已于周一被捕，并被控谋杀罪。据哥伦比亚广播公司达拉斯报道，肖恩·卢卡斯几小时前发布了他的100万美元债券。</p>
<p>31岁的乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)被枪杀，他的家人要求知道事件发生的原因。</p>
<p>德州骑警星期一在一份声明中说，卢卡斯是乌尔夫市的一名警察，他接到骚扰电话后，遇到了普赖斯。“卢卡斯警官试图拘留普赖斯，但普赖斯以一种没有威胁的姿态进行了抵抗，并开始走开，”声明称。随后卢卡斯用泰瑟枪射击了普赖斯，声明还说，“初步调查表明，卢卡斯警官的行为并不令人反感。”德州游骑兵指控卢卡斯犯有谋杀罪。”</p>
<p>普莱斯的家人和朋友在周一表示，这位曾经的大学橄榄球运动员是在介入一场家庭纠纷时被枪击的。</p>
<p>民权律师李·梅里特在Facebook上发帖称:“我被告知，当警察到达时，他举起双手，试图解释发生了什么。”“警察用泰瑟枪向他射击，当他的身体因电流而抽搐时，他们‘感觉到威胁’，就开枪打死了他。”</p>
<p>达拉斯哥伦比亚广播公司援引目击者的话说，普莱斯和施虐者之间的家庭纠纷不断升级，但在警方到达时已经平息下来。</p>
<p>电视台说，卢卡斯使用致命武力的原因尚不清楚。</p>
<p>在卢卡斯公布了保释之后，梅里特说:“这个人很危险，不应该保释。听到他被捕的消息，家人都松了一口气，并期待着对他的判决。”</p>
<p>普莱斯的家人表示，有录像证明枪击是犯罪行为，他们希望伸张正义。梅里特说:“警察局长看到了这段视频，并告诉我他对所看到的感到不满意。”</p>
<p>梅里特早些时候说，普赖斯“应该得到公正的对待，因为他是一个没有违法的人类公民，他是被警察开枪打死的。”梅里特说，普赖斯的家人应该“知道发生了什么事的每一个细节，他们需要立即知道。”</p>
<p>普赖斯是乌尔夫市的一名雇员，亲戚和朋友们说，普赖斯在这个关系密切的社区很出名，称他是“家乡的英雄”、“勇敢的人”和“和孩子一起工作的导师”。据CBS达拉斯报道，大多数人表示，他们看不出警察有任何理由开枪打死他。</p>
<p>普莱斯的儿时好友、前美国职棒大联盟球员威尔·米德布鲁克斯在GoFundMe网站上建立了一个名为“为乔纳森伸张正义”的页面，目前已经筹集了超过68000美元。米德布鲁克斯说，他的朋友因为肤色被“挑出来”了。</p>
<p>乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)的父亲小普莱斯(Junior Price)是听到枪击事件后赶到现场的人之一。他说，他和开枪打死他儿子的警察谈过，问他为什么开枪。警官让他回去，他会回去找他的。</p>
<p>“后来还没到，”父亲说。</p>
<p>星期一，数百人在城里游行，并参加了烛光守夜活动。</p>
<p>2008年，普莱斯在德克萨斯州阿比林的哈丁-西蒙斯大学踢球。哈丁-西蒙斯橄榄球队教练杰西·伯尔森在推特上说，该校“在可怕的情况下失去了一名队员。乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)参加牛仔足球的时候是个很棒的年轻人。”</p>
<p>和普莱斯一起长大的前德州游骑兵队三垒手威尔·米德布鲁克斯创办了一个GoFundMe页面来支付他朋友的葬礼费用。米德布鲁克斯在推特上写道:“不到24小时，我们就赚到了5万美元。”</p>
<p>乌尔夫市是一个大约有1500名居民的小镇，位于达拉斯东北70英里处</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[同一局域网下电脑不能上Github而手机可以上的解决方法]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/cHWqKWw5d/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/cHWqKWw5d/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T13:08:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1.进入 C:\Windows\System32\Drivers\etc</p>
<p>2.打开该目录下的hosts文件（可以通过记事本打开，不过可能需要权限，或是notepad++，这里推荐notepad++)</p>
<p>3.在hosts文件里添加如下内容</p>
<p>140.82.113.3 github.com<br>
199.232.69.194 github.global.ssl.fastly.net</p>
<p>上面的两个IP每个人是不同的，所以需要自己替换。</p>
<p>第一个IP通过http://github.com.ipaddress.com/查询<br>
第二个IP通过http://github.global.ssl.fastly.net.ipaddress.com/ 查询</p>
<p>4.添加完成后，保存hosts文件</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>