<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wzq.pub</id>
    <title>谦哥博客</title>
    <updated>2020-10-12T15:41:51.845Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wzq.pub"/>
    <link rel="self" href="https://wzq.pub/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎来到我的博客</subtitle>
    <logo>https://wzq.pub/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://wzq.pub/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 谦哥博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[霉霉Pic 1]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/L2wE_Sl7V/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/L2wE_Sl7V/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:41:01.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://wzq.pub/post-images/1602517297949.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://wzq.pub/post-images/1602517305648.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[吉尔吉斯斯坦总统宣布全国进入紧急状态]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/5tKUkGaxi/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/5tKUkGaxi/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:38:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>莫斯科(美联社)——吉尔吉斯斯坦总统周一下令在首都实行为期一周的紧急状态，因为议会未能在法律规定的三天内考虑并批准他之前的命令。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>莫斯科(美联社)——吉尔吉斯斯坦总统周一下令在首都实行为期一周的紧急状态，因为议会未能在法律规定的三天内考虑并批准他之前的命令。</p>
<!-- more -->
<p>这种混乱反映了在一场有争议的议会选举引发大规模抗议后，整个国家陷入混乱。根据总统吉恩别科夫的办公室，比什凯克的紧急状态将从周一晚上8点持续到10月19日早上7点，包括宵禁，禁止集会和其他公共活动，以及旅行限制。新的政令还重申了向首都部署军队以执行这项措施的命令。</p>
<p>吉恩别科夫之前宣布比什凯克进入紧急状态的政令是星期五签署的。当时，比什凯克的抗议演变成暴力，几名政治领导人遭到枪击。由于立法者在三天内没有考虑该法案，该法案于周一失效。</p>
<p>吉尔吉斯斯坦是一个拥有650万人口的国家，与中国接壤。上周，在议会选举似乎显示与执政精英有关的政党获胜的第二天，该国爆发了大规模抗议活动，该国陷入混乱。抗议者冲进并占领了政府大楼，洗劫了一些办公室，中央选举委员会以取消星期天的投票作为回应。</p>
<p>一些反对党成员宣布了推翻吉恩别科夫并组建新政府的计划。20日，紧急议会会议任命前国会议员扎帕罗夫为新总理，但此举立即遭到其他反对派团体的反对。</p>
<p>议员们周六投票通过了对扎帕罗夫的任命，但申别科夫尚未签署一项确认这一任命的法令。申别科夫说，他可能会考虑在该国政治局势稳定后辞职。</p>
<p>上周比什凯克的抗议活动大部分时间都在继续，敌对派系的支持者偶尔会发生冲突。耶恩别科夫星期五宣布比什凯克进入为期两周的紧急状态，并命令军队向首都派兵，以期结束骚乱。可以看到军用卡车车队开进该市，但目前尚不清楚警方和军方是否会遵守总统的命令。</p>
<p>周六，比什凯克宣布了宵禁，并在周一修正了这一规定，宵禁从晚上10点持续到早上5点。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[数千人在洛杉矶抗议对亚美尼亚的敌对行动]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/CqFmbOFT1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/CqFmbOFT1/">
        </link>
        <updated>2020-10-12T15:29:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>洛杉矶(美联社)——数千人周日在洛杉矶举行抗议活动，谴责阿塞拜疆和土耳其在分裂主义的纳戈尔诺-卡拉巴赫地区对亚美尼亚的敌对行动中所扮演的角色。抗议发生之际，阿塞拜疆和亚美尼亚互相指责对方违反了在俄罗斯斡旋下于周六中午生效的停火协议。协议规定停火应为解决冲突的谈判铺平道路。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>洛杉矶(美联社)——数千人周日在洛杉矶举行抗议活动，谴责阿塞拜疆和土耳其在分裂主义的纳戈尔诺-卡拉巴赫地区对亚美尼亚的敌对行动中所扮演的角色。抗议发生之际，阿塞拜疆和亚美尼亚互相指责对方违反了在俄罗斯斡旋下于周六中午生效的停火协议。协议规定停火应为解决冲突的谈判铺平道路。</p>
<!-- more -->
<p>周日下午，人群聚集在加州最大城市土耳其领事馆前，他们挥舞亚美尼亚国旗，高喊口号，举着“为亚美尼亚人争取和平”等标语。早些时候，人群聚集在街道上，一些人爬到汽车上挥舞横幅。</p>
<p>示威活动看来基本上是和平的。南加州是美国亚美尼亚人口最多的地方，东好莱坞附近在2000年被指定为小亚美尼亚。</p>
<p>9月27日，阿塞拜疆和亚美尼亚军队爆发了最近的战斗，造成数百人死亡，这是自1994年分离主义战争结束以来，持续数十年的纳戈尔诺-卡拉巴赫冲突的最大升级。该地区位于阿塞拜疆境内，但一直处于亚美尼亚支持的亚美尼亚族部队的控制之下。亚美尼亚人称其为Artsakh。</p>
<p>土耳其支持阿塞拜疆，土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安最近表示:“我们的阿塞拜疆兄弟正在等待重返家园的那一天。”周日抗议者聚集在一起时，洛杉矶市长埃里克·加希提在推特上表示支持，并向美国国务卿迈克·蓬佩奥递交了一封来自全国各地市长的信，敦促美国帮助缓和冲突中的紧张局势。</p>
<p>加希提在推特上说:“我们欢迎停火，停火必须得到尊重。”他说:“我们需要我们的国家领导人站出来帮助给该地区带来和平。土耳其必须解除。据《洛杉矶时报》此前报道，数千人最近封锁了洛杉矶地区的高速公路，聚集在CNN和《洛杉矶时报》大楼前，并在阿塞拜疆领事馆外示威。几名亚美尼亚裔美国人已返回该地区，自愿返回祖国。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一名男子在抗议活动中被枪杀，一名警卫被拘留]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/ch-PKdYSP/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/ch-PKdYSP/">
        </link>
        <updated>2020-10-11T15:26:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>丹佛(美联社)——周六，一名在一家电视台工作的私人保安被拘留，原因是在丹佛市中心发生的抗议斗殴中，一名男子死于枪击。据《丹佛邮报》报道，枪击事件发生在下午3点50分左右，当时一名参加“爱国者集会”的男子向另一名男子喷洒了权杖。据《丹佛邮报》一名目击了这一事件的记者说，这名男子随后在丹佛艺术博物馆外的院子附近用手枪向另一名男子开枪。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>丹佛(美联社)——周六，一名在一家电视台工作的私人保安被拘留，原因是在丹佛市中心发生的抗议斗殴中，一名男子死于枪击。据《丹佛邮报》报道，枪击事件发生在下午3点50分左右，当时一名参加“爱国者集会”的男子向另一名男子喷洒了权杖。据《丹佛邮报》一名目击了这一事件的记者说，这名男子随后在丹佛艺术博物馆外的院子附近用手枪向另一名男子开枪。</p>
<!-- more -->
<p>库萨电视台称，被枪击的男子被送往附近医院，一小时后死亡。库萨电视台在其网站上表示，该电视台已与一名因与枪击事件有关而被捕的私人保安签约。“在几个月的抗议活动中，九新闻一直在雇佣私人保安陪伴员工，”该电视台表示。</p>
<p>丹佛警察局局长蒙托亚对《华盛顿邮报》说，警方无法确认枪手或受害者的身份，但他说，事件是从口头争吵开始的。在现场发现了两把枪，蒙托亚说，还有一个狼牙棒。</p>
<p>爱国者集会是大约在同一时间在公园举行的两场集会之一。附近发生了一场名为“BLM-Antifa Soup Drive”的反抗议活动。《华盛顿邮报》报道说，右翼的爱国者集会抗议者聚集在公园的圆形剧场，偶尔还会唱爱国歌曲，举着横幅。</p>
<p>该报纸补充说，在左翼的“BLM-Antifa Soup Drive”中，抗议者们聚集在公园中央，离被封锁的圆形剧场几百英尺远，他们举着旗帜和标语反对纳粹和白人至上主义者。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在地铁上观察男人]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/EWaDFHF4G/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/EWaDFHF4G/">
        </link>
        <updated>2020-10-11T15:23:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>转载自微信公众号：雪豹樱桃   原创作者：邓艾艾艾</p>
<hr>
<p>我在地铁上观察男人</p>
<p>一个阶层，各自表述</p>
<p>发际线被天际线勒索</p>
<p>不交出青春就撕了你的未来</p>
<p>他把耳机线抛上模拟信号转录的枯树</p>
<p>像自缢寻死，又像自救逃生</p>
<p>小泄出一段人间的巴赫，再一听是祖海</p>
<p>好运来个么好运来</p>
<p>如同在逆水行舟时唱纤夫进行曲</p>
<p>他在精英论坛扮演有产阶级与上等人</p>
<p>同时批判不署名的资本主义</p>
<p>分不清是剥削者还是被剥削者</p>
<p>我们失去的只是五点到九点的夕阳与月色</p>
<p>得到的是贝叶斯的伟大复兴</p>
<p>他借异世界的广袤逃离车厢的狭小</p>
<p>在口臭与汗臭的乱箭下争吐荒野之息</p>
<p>相信湛蓝的天空，无尽的草原</p>
<p>以及没有轨道与通勤的大陆</p>
<p>他踏着一踩即碎的瞬逝流光</p>
<p>在算法生成的定制短小欢愉接力下</p>
<p>飞渡相同机制生成的配套苦海</p>
<p>是先有生产巧克力的工厂，还是先有让工人开心加班的巧克力</p>
<p>他善于时间管理，流程控制</p>
<p>从小就会同时煎饼与烧水的脑筋转弯家</p>
<p>在到达前点好最后的晚餐</p>
<p>平行的道路上有骑士在追逐生活</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Taylor Swift的粉丝信箱地址]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/XuUTt9zQW/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/XuUTt9zQW/">
        </link>
        <updated>2020-10-10T17:11:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>想知道如何写信给霉霉但不知道寄去哪？你可以通过下面的官方粉丝信箱地址来联系她：</strong></p>
<p><strong>Taylor Swift<br>
c/o Taylor Swift Entertainment<br>
242 West Main Street<br>
PMB 412<br>
Hendersonville, TN 37075<br>
USA</strong></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[女性向其他新娘免费借用设计师设计的婚纱]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/0bO7F8PET/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/0bO7F8PET/">
        </link>
        <updated>2020-10-10T14:41:05.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>明尼阿波利斯的一名妇女想借她的设计师礼服来帮助其他新娘在婚礼当天感到特别。</p>
<p>上周，Tina Nguyen在Facebook上发布了一张自己婚纱的照片，并向其他女性免费提供婚纱。</p>
<p>她在广告中写道:“我非常喜欢我的婚纱，这是作为一个新娘最美好的一部分。”“如果你正在计划你的婚礼，或者你认识的人买不起婚纱，请联系我。”我愿意在新娘大喜之日把我的礼服借给她。”</p>
<p>她在广告中说，这条裙子是Paloma Blanca的。据明尼阿波利斯电视台KARE 11报道，它由三层丝绸制成，价格超过2000美元。</p>
<h2 id="这对夫妇因蛋糕俗气而感到羞愧批评者说他们会离婚">这对夫妇因蛋糕“俗气”而感到羞愧，批评者说他们会离婚</h2>
<p>阮女士在去年结婚时穿了这件婚纱，她告诉KARE 11，她决定把它借给其他新娘，作为“做点什么”的一种方式。</p>
<p>她解释说，当她看到所有关于冠状病毒和社会动荡的坏消息时，她也看到了好消息——比如她的朋友们订婚了。</p>
<h2 id="据说新娘的妈妈穿着白色婚纱红迪网的用户们被吓坏了">据说新娘的妈妈穿着白色婚纱，红迪网的用户们被吓坏了</h2>
<p>“他们正在经历整个大流行事件，”她告诉电视台。“你知道，它的经济，说，‘哦，我的上帝，你知道，我们必须改变计划’和所有这一切。“我们会举行婚礼吗?”然后，你知道，买一件衣服，就像‘它是怎么工作的?它安全吗?”</p>
<p>她说，当她想到她的朋友们时，她意识到:“我的衣橱里有一件漂亮甜蜜的婚纱。”</p>
<h2 id="新娘威胁说如果她穿了灰白色的衣服就把婚礼上的客人赶走">新娘威胁说，如果她穿了“灰白色”的衣服，就把婚礼上的客人赶走</h2>
<p>她自己从奥格斯堡大学(Augsburg University)毕业后就“收养”了这条裙子，这是一个美国家庭送给她的礼物。</p>
<p>阮是一名移民到美国的越南移民，她告诉KARE 11，当她计划自己的婚礼时，她试穿了自己的婚纱，知道这是一件完美的婚纱，但它也很贵。</p>
<p>然而，她的“收养”家庭帮助她得到了它。</p>
<p>她说:“我当时就在想，能这样做，能有这样的机会，对我来说是多么大的荣幸。”这就是为什么我也在做这个，对吧?这是如此幸运的一天，很多人不能，而现在，很明显，很多人都在挣扎。”</p>
<p>据KARE 11报道，已经有“几个人”对阮女士的广告表现出了兴趣，她将其命名为“旅行婚纱的姐妹情谊”。</p>
<p>她告诉电视台，她想把自己的婚纱借给尽可能多的新娘。</p>
<p>她说:“我只是想把它提出来，只是，你知道，分享快乐。”“这让我感觉自己像个新娘。我希望其他的新娘也能这样，尤其是在这个时候，我希望她们也能这样。”</p>
<p>阮更进了一步，她在周五为其他想做同样事情的新娘创建了一个Facebook群。</p>
<p>“这个小组是为那些想要为即将到来的新娘献上自己的婚纱并传播爱的人准备的!”她在其中一篇帖子中写道。“请随意发布你们提供的她们的裙子，并附上facebook市场或任何其他你们用来传播爱的社交媒体网站的链接。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[马赫抨击加州的“超高税收”，并援引乔•罗根和本•夏皮罗的话说，这是加州“出走”的一部分]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/LUa50tbmY/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/LUa50tbmY/">
        </link>
        <updated>2020-10-10T14:32:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“实时”节目主持人比尔·马赫(Bill Maher)在周五晚上的节目中，用了一小段时间抨击民主党控制的家乡加利福尼亚州，并对正在发生的“大批移民”发出了警告。</p>
<p>他在接受加利福尼亚州民主党众议员亚当·希夫(Adam Schiff)的采访时表示。马赫尔承认，当地的问题并不在这位国会议员的“领域”之内，但他表示，他仍然觉得有必要“稍微改变一下”。</p>
<p>“有出埃及记，”马赫在阅读他的记事卡之前说。</p>
<p>加州的企业正成群结队地离开加州。仅在经济繁荣的2018年和19年，就有765个商业设施被拆除，2009年至2016年就有1.3万个。”</p>
<p>他继续说:“你看，我是1983年来到这里的。我找到了天堂。我喜欢加州。我做的事。我不想离开，但我觉得我好像生活在70年代的意大利。超高的税收，道路上的坑洼，火灾。我不知道我的超高税收能得到什么。”</p>
<h2 id="马赫抨击特朗普的斯考特斯选择艾米科尼巴雷特她他妈的是个疯子">马赫抨击特朗普的斯考特斯选择艾米·科尼·巴雷特:“她他妈的是个疯子!”</h2>
<p>这位HBO明星回到了《出埃及记》的话题，他告诉希夫，“现在人们经常谈论这个话题，人们都离开了。就像在我的行业，乔·罗根离开了，本·夏皮罗…埃隆·马斯克谈论离开。”</p>
<p>“作为加州众议员，你对此有何看法?”马赫问道。</p>
<p>希夫回应说:“嗯，我认为我们必须尽一切努力使这里成为一个对商业更友好的国家。”“我不认为有什么不兼容的进步，也希望确保这是一个企业可以生存和繁荣的地方。”</p>
<p>罗根，著名播客“乔·罗根的经历”的主持人，在八月离开了金州，搬到了德克萨斯州的奥斯汀。</p>
<p>上个月，《本夏皮罗秀》(the Ben Shapiro Show)的主持人收拾行囊，从洛杉矶搬到了田纳西州的纳什维尔。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[艾米·科尼·巴雷特将面临民主党关于堕胎问题的严厉质询]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/XSBZFGT-4/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/XSBZFGT-4/">
        </link>
        <updated>2020-10-10T14:18:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>对于民主党议员和支持堕胎的拥护者来说，埃米·科尼·巴雷特(Amy Coney Barrett)法官被提名填补露丝·巴德·金斯伯格(Ruth Bader Ginsburg)的最高法院席位令人深感担忧。</p>
<p>随着巴雷特以6比3的比例成为保守派的多数派，许多人认为1973年具有里程碑意义的罗伊诉韦德案裁决——赋予妇女终止妊娠的权利——可能会被破坏或推翻。</p>
<p>那么巴雷特在堕胎问题上的立场是什么呢?</p>
<h2 id="艾米科尼巴雷特amy-coney-barrett周一的确认听证会的细节已经公布">艾米·科尼·巴雷特(AMY CONEY BARRETT)周一的确认听证会的细节已经公布</h2>
<p>对于支持堕胎权的阵营来说，最大的担忧来自2006年她没有提交给参议院司法委员会的一则报纸广告。</p>
<p>这则两页的广告由印第安纳州的圣约瑟夫县生命权利组织摘除，并由当时的圣母大学法学教授巴雷特和她的丈夫以及数百名其他居民签名，标注生命存在于“受精”中，反对“按需堕胎”的概念。</p>
<p>“是时候结束罗伊诉韦德案(Roe v. Wade)的野蛮遗产了，”广告写道。“恢复保护未出生孩子生命的法律。”</p>
<p>周二，由加州参议员黛安·范斯坦领导的参议院司法委员会民主党人致信司法部，要求其解释为什么长达14年的广告没有作为调查问卷提交给委员会。</p>
<h2 id="艾米科尼巴雷特法官对第二修正案的立场是什么">艾米·科尼·巴雷特法官对第二修正案的立场是什么?</h2>
<p>在成为一名联邦法官之前(她目前是第七巡回上诉法院的法官，在2017年初被特朗普总统选中)，巴雷特在杰克逊维尔大学(Jacksonville University)对一名听众说，虽然她不认为有推翻Roe案件判决的动机，但堕胎的权利可以受到限制。</p>
<p>“案件的核心——Roe案件的核心是妇女有堕胎的权利——我认为这是不会改变的。但我认为问题是人们是否可以进行晚期堕胎，诊所能有多少限制，”她说。“我认为这种情况会改变。”</p>
<p>下周，民主党人还可能对巴雷特2013年作为圣母大学(Notre Dame)教授发表的一篇关于这项裁决的文章施压。</p>
<p>她写道:“如果说有什么不同的话，那就是公众对Roe案件这类有争议的案件的反应反映了公众对遵循先例可以在一场分裂的宪法斗争中宣告永久胜利的主张的拒绝，而不是希望先例永远不变。”</p>
<p>同一年，《圣母》杂志(Notre Dame)的一篇文章引用了巴雷特(Barrett)的一篇演讲，强调她“既表达了自己的信念——生命始于受孕”，也表达了“女性尤其面临的‘怀孕的高昂代价’和‘为人父母的负担’”。</p>
<h2 id="艾米科尼巴雷特法官要知道5件事">艾米·科尼·巴雷特法官:要知道5件事</h2>
<p>巴雷特隶属于一个名为“大学生命学院”的反堕胎俱乐部的圣母大学分会。2016年，当这位教授还是该组织的成员时，该组织通过了一项决议，“每个人，从受孕的那一刻到自然死亡的那一刻，都必须被珍惜和保护，永远不能被故意杀害。”</p>
<p>该决议是对选择授予民主党人乔·拜登勋章的大学的一种回绝，强调当时的副总统“几十年来明显地拒绝了教会关一个由三名法官组成的小组驳回了印第安纳州的请求，要求上诉法院重新评估该州关于胎儿遗体的规定，而不是关于禁止因种族、残疾或胎儿性别而堕胎的规定。</p>
<p>巴雷特站在她的法官的异议,表示,法律规定禁止堕胎的基础上种族、残疾或胎儿的性别是一个“优生法规”,有“区别“我不想要一个孩子”,“我想要一个孩子,但只有一个男性,或者“我只希望孩子的基因预测成功。”</p>
<p>在另一起案件中，该小组驳回了计划生育组织对未成年人寻求堕胎的父母通知的诉讼，拒绝了印第安纳州重审该案的上诉。</p>
<p>但是，法庭观察人士说，即使Roe案件的判决得以保留，目前仍有十几起有关堕胎问题的案件渗透到全国各地的法院，这些案件可能会进入最高法院，最终开始重塑辩论。</p>
<p>这些规定从确定何时终止妊娠(6至10周内的任何时间)，到要求埋葬胎儿组织和通知父母入院。于生活的教导”。</p>
<p>“在堕胎的问题上，他一再拒绝，他不想把这种教导‘强加’给一名妇女和她的医生，”决议继续写道。</p>
<p>作为一名联邦法官，巴雷特只处理过几个与堕胎有关的案件。</p>
<h2 id="艾米科尼巴雷特听证会这是正在采取的冠状病毒预防措施">艾米·科尼·巴雷特听证会:这是正在采取的冠状病毒预防措施</h2>
<p>一个由三名法官组成的小组驳回了印第安纳州的请求，要求上诉法院重新评估该州关于胎儿遗体的规定，而不是关于禁止因种族、残疾或胎儿性别而堕胎的规定。</p>
<p>巴雷特站在她的法官的异议,表示,法律规定禁止堕胎的基础上种族、残疾或胎儿的性别是一个“优生法规”,有“区别“我不想要一个孩子”,“我想要一个孩子,但只有一个男性,或者“我只希望孩子的基因预测成功。”</p>
<p>在另一起案件中，该小组驳回了计划生育组织对未成年人寻求堕胎的父母通知的诉讼，拒绝了印第安纳州重审该案的上诉。</p>
<p>但是，法庭观察人士说，即使Roe案件的判决得以保留，目前仍有十几起有关堕胎问题的案件渗透到全国各地的法院，这些案件可能会进入最高法院，最终开始重塑辩论。</p>
<p>这些规定从确定何时终止妊娠(6至10周内的任何时间)，到要求埋葬胎儿组织和通知父母入院。</p>
<h2 id="德罗默多克金斯伯格修正案承诺将团结共和党分裂民主党">德罗·默多克:“金斯伯格修正案”承诺将团结共和党，分裂民主党</h2>
<p>在2017年的听证会上，巴雷特谈到要遵循最高法院的先例。</p>
<p>她说:“Roe案件判决得到了多次确认，并在法庭上经受住了许多挑战，它已有40多年的历史，显然对所有上诉法院都有约束力。”因此，这不是我可以接受的，也不是由我决定的。作为一名上诉法院的法官，我对挑战这个先例没有兴趣，因为它会有约束力。”</p>
<p>当被当时爱荷华州共和党的司法委员会主席查克·格拉斯利问及她的天主教信仰，以及“法官将宗教观点置于适用法律之上是否恰当”时，巴雷特回答说:“如果法官的个人信念和法官在法治下的职责之间存在冲突，……绝不允许法官在案件的判决中遵循个人的信念而不是法律的要求。”</p>
<h2 id="艾米科尼巴雷特的最高法院确认时间表时间表">艾米·科尼·巴雷特的最高法院确认时间表:时间表</h2>
<p>但如果巴雷特在高等法院获得一席，她将拥有更大的权力来改变堕胎的轨迹。</p>
<p>“关于罗伊诉韦德案的合法性问题一直存在——没有任何明确的宪法指令，”德克萨斯大学阿林顿分校的政治学教授Allan Saxe告诉福克斯新闻。Roe案件的判决是根据一项模糊的宪法修正案——第九修正案做出的，该修正案间接地包含了‘隐私权’，因此法官们将堕胎权置于隐私权的轨道上，这充其量是令人怀疑的。如果艾米·科尼·巴雷特(Amy Coney Barrett)的身份得到确认，可能会有一个对Roe案件的早期州挑战。对民主党人来说，罗伊诉韦德案是一个标志性问题。”</p>
<p>凯利·海曼(Kelly Hyman)是一名律师和民主党政治战略家，她认为巴雷特有可能会“否决罗伊诉韦德案”，而且“这项裁决可能要过20年才能被否决”。</p>
<h2 id="民主党人因确认埃米科尼巴雷特的任命不可避免而辞职我们无法阻止选举结果">民主党人因确认埃米·科尼·巴雷特的任命不可避免而辞职:“我们无法阻止选举结果”</h2>
<p>因此，尽管反堕胎团体坚定地支持巴雷特的确认，但生殖权利的倡导者们也同样充满激情。</p>
<p>生殖权利中心主席兼首席执行官南希·诺瑟普在周三的一份声明中说:“这是该中心自1992年成立以来第二次反对美国最高法院提名人的确认。”“她反对生育权利的记录清楚而令人担忧。事实上，自从30多年前罗伯特·博克法官的提名被否决以来，巴雷特法官在反对生育权方面的记录是最极端的。”</p>
<p>在围绕巴雷特提名的争议中，拜登本周早些时候在全国广播公司的一个市政厅说，如果他当选总统，他将采取行动保护堕胎权利，如果最高法院宣布罗伊诉韦德案无效，并誓言要使堕胎成为“美国的法律”。</p>
<p>据联邦政府政策律师、政治咨询公司FEROX Strategies首席执行长克里斯蒂娜•安特洛(Cristina Antelo)说，这很难做到。</p>
<p>安特洛说，总统只能签署国会两院通过的法案，不能自己修改法律。</p>
<p>“拜登说，他将支持这成为美国的法律，如果参议院在民主党控制众议院的基础上，转而由民主党控制众议院;然后这个问题就会被提上他的政策议程。”“总统可以用他们的笔的力量通过行政命令发表声明，就像特朗普试图做的那样。但是，正如我们所了解的，这些并没有多少实际的权力。”</p>
<p>特朗普则坚称，他没有问过也不知道巴雷特在罗伊诉韦德案上的立场。在上个月被提名后的讲话中，巴雷特再次发誓要把她在最高法院任职期间的个人信仰放在一边。</p>
<p>“法官不是政策制定者，”她说。他们必须坚决搁置自己可能持有的任何政策观点。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[飓风“德尔塔”开始袭击德克萨斯州和路易斯安那州]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/-M5Javz-j/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/-M5Javz-j/">
        </link>
        <updated>2020-10-09T15:33:27.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周五早些时候，飓风“德尔塔”开始袭击路易斯安那州和德克萨斯州的部分地区。美国国家飓风中心警告说，准备工作应尽快完成。</p>
<p>预计未来几小时内，该海岸将迎来热带风暴强度的大风。天气预报员说，当它们出现时，为3级风暴做准备将是危险的，或者无法完成准备工作。</p>
<p>预计三角洲将于周五晚上在路易斯安那州登陆，显然是在飓风劳拉六周前袭击的西南地区。预计它将带来威胁生命的风暴潮，在一些地方可能高达11英尺。</p>
<p>居民们在过去几个月里第六次填上沙袋，用木板封住窗户。进行疏散。</p>
<p>我要对路易斯安那州西南部的人民说，我知道你们很坚强。我也知道你将再次接受测试，”路易斯安那州州长约翰·贝尔·爱德华兹周四晚些时候在推特上写道。“现在请把准备工作做好。我们会度过难关的。”</p>
<p>飓风本周席卷了墨西哥度假胜地科苏梅尔和坎昆，导致一些街道倒塌，数十万家庭和企业断电。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>