<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wzq.pub</id>
    <title>谦哥博客</title>
    <updated>2020-10-07T15:48:16.113Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wzq.pub"/>
    <link rel="self" href="https://wzq.pub/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎来到我的博客</subtitle>
    <logo>https://wzq.pub/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://wzq.pub/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 谦哥博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[联邦上诉法院驳回了川普试图封锁金融记录的企图]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/wB9emLQf4/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/wB9emLQf4/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T15:39:22.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>纽约联邦上诉法院(federal appeals court panel)周三裁定，曼哈顿地区检察官可以强制向特朗普总统的长期会计师事务所发出传票，要求提供他的商业记录和纳税申报单，这是总统阻止纽约大陪审团获取他财务信息的努力遭遇的最新挫折。</p>
<p>美国第二巡回上诉法院的三名法官组成的小组一致做出了这一裁决，为最高法院可能在特朗普的会计师事务所Mazars USA长达一年的传票纠纷中第二次摊牌铺平了道路。第二巡回法院维持了下级法院的裁决，驳回了特朗普试图阻止曼哈顿地区检察官赛勒斯·万斯获取总统的财务记录的决定，但法院暂停了传票的执行，允许总统对裁决进行上诉。</p>
<p>司法部表示正在审查这一决定。</p>
<p>在第二巡回法院之前的这场纠纷标志着总统和他的法律团队第二次试图阻止曼哈顿调查人员获取他的商业信息。万斯正在寻找可以追溯到2011年的特朗普的财务记录，包括他的纳税申报单。这是一项刑事调查的一部分，调查内容是总统的商业交易，以及向两名声称在特朗普当选前几年与她有过婚外情的女性支付的公款。</p>
<p>特朗普首次试图阻止万斯获取他的记录，但在这一过程中，他遭遇了一连串的失败。今年7月，最高法院驳回了他对州刑事传票拥有“绝对豁免权”的说法，但将此案发回下级法院进行进一步审理。</p>
<p>随后，总统的律师再次以不同的理由对传票提出质疑，称传票内容过于宽泛，而且是恶意发出的。</p>
<p>第二巡回上诉法院驳回了特朗普的指控。</p>
<p>法官们表示:“对于大陪审团来说，寻求可能包括一些最终被证明对大陪审团的调查毫无帮助的文件类别，这既不罕见，也不违法。”</p>
<p>针对特朗普的说法，传票是出于恶意和报复意图发出的，法院表示，“传唤马扎尔的传票是发给第三方托管人，这一事实并不会给总统的恶意索赔增加任何证据。”这种传票是例行公事。”</p>
<p>第二巡回法院表示:“传票指向总统的会计，而不是总统本人，并不能阻止总统对传票的反对。”“另一方面，它减轻了总统监督和负责遵守规定的责任，从而使总统免除了可能妨碍其职务的义务。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[隐心象棋助手智能自动下棋引擎]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/W8kIkroZt/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/W8kIkroZt/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T15:30:29.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>自动下象棋，兼容大部分象棋平台，支持第3方引擎，支持自定义引擎，支持自定义棋盘棋子风格</p>
<p>使用说明：</p>
<p>1：自己跟AI下棋：</p>
<p>取消全自动走棋，不需要选取棋盘，点击开始游戏即可</p>
<p>2：在平台跟玩家下棋：</p>
<p>a，选取平台棋盘</p>
<p>b，选择先走棋方</p>
<p>c，勾选全自动走棋（默认是勾选的，如果不想自动走棋，则取消勾选即可）</p>
<p>d，在平台上开始游戏（要确定是游戏已经开始了）</p>
<p>e，点击开始游戏</p>
<p>（如果当前棋局时对方先手时，这时只需手动按照对方走棋点击对方棋子即可，走第一步之后就可以正常自动识别自动走棋了）</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1vAxoWUiZKmSyWOt94o7QJw">点我下载</a><br>
提取码:yqjb</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PC百度网盘v7.0.5.9绿色版]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/sljrE63C5/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/sljrE63C5/">
        </link>
        <updated>2020-10-07T09:02:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>百度网盘， 国内最大的在线存储服务提供商。为用户提供免费或收费的文件存储、访问、备份、共享等文件管理等功能。百度网盘PC版客户端，平常用的比较频繁，喜欢无广告简约化，去广告绿化了下，优化调整界面无广告，把界面上所有跟上传/下载无关的部分全部去掉了，屏蔽了后台偷偷上传用户隐私数据问题。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>百度网盘， 国内最大的在线存储服务提供商。为用户提供免费或收费的文件存储、访问、备份、共享等文件管理等功能。百度网盘PC版客户端，平常用的比较频繁，喜欢无广告简约化，去广告绿化了下，优化调整界面无广告，把界面上所有跟上传/下载无关的部分全部去掉了，屏蔽了后台偷偷上传用户隐私数据问题。</p>
<!-- more -->
<p>版本特点：<br>
去面板侧边栏广告（会员促销）</p>
<p>去面板侧边栏最近使用New红点</p>
<p>去面板按钮：今日热榜、功能宝箱及New红点</p>
<p>解除面板宽高尺寸限制，并微调默认面板大小</p>
<p>阻止后台偷偷上传用户隐私数据占用网络消耗</p>
<p>支持关联接管浏览器协议调用百度网盘客户端下载</p>
<p>可选启用视频文件打开在线播放的程序（默认禁用）</p>
<p>可选PDF打开支持及微软Office加载项插件（默认禁用）</p>
<p>可选添加资源管理器右键上传到百度网盘项（默认禁用）</p>
<p>免升级，删除辅助程序及自动升级相关模块等不必要文件</p>
<p>此版支持下载提速：选项-&gt;利用闲置宽带为下载加速-&gt;开启！</p>
<p><a href="https://cheat8.lanzoui.com/iYDzkgznyxg">点我下载</a></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一名白人警官因枪杀手无寸铁的黑人被捕]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/XBQOZWyJ1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/XBQOZWyJ1/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T14:46:23.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国有关部门说，一名白人警察周六在得克萨斯州东部一个小镇的一家便利店枪杀了一名手无寸铁的黑人男子，他已于周一被捕，并被控谋杀罪。据哥伦比亚广播公司达拉斯报道，肖恩·卢卡斯几小时前发布了他的100万美元债券。</p>
<p>31岁的乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)被枪杀，他的家人要求知道事件发生的原因。</p>
<p>德州骑警星期一在一份声明中说，卢卡斯是乌尔夫市的一名警察，他接到骚扰电话后，遇到了普赖斯。“卢卡斯警官试图拘留普赖斯，但普赖斯以一种没有威胁的姿态进行了抵抗，并开始走开，”声明称。随后卢卡斯用泰瑟枪射击了普赖斯，声明还说，“初步调查表明，卢卡斯警官的行为并不令人反感。”德州游骑兵指控卢卡斯犯有谋杀罪。”</p>
<p>普莱斯的家人和朋友在周一表示，这位曾经的大学橄榄球运动员是在介入一场家庭纠纷时被枪击的。</p>
<p>民权律师李·梅里特在Facebook上发帖称:“我被告知，当警察到达时，他举起双手，试图解释发生了什么。”“警察用泰瑟枪向他射击，当他的身体因电流而抽搐时，他们‘感觉到威胁’，就开枪打死了他。”</p>
<p>达拉斯哥伦比亚广播公司援引目击者的话说，普莱斯和施虐者之间的家庭纠纷不断升级，但在警方到达时已经平息下来。</p>
<p>电视台说，卢卡斯使用致命武力的原因尚不清楚。</p>
<p>在卢卡斯公布了保释之后，梅里特说:“这个人很危险，不应该保释。听到他被捕的消息，家人都松了一口气，并期待着对他的判决。”</p>
<p>普莱斯的家人表示，有录像证明枪击是犯罪行为，他们希望伸张正义。梅里特说:“警察局长看到了这段视频，并告诉我他对所看到的感到不满意。”</p>
<p>梅里特早些时候说，普赖斯“应该得到公正的对待，因为他是一个没有违法的人类公民，他是被警察开枪打死的。”梅里特说，普赖斯的家人应该“知道发生了什么事的每一个细节，他们需要立即知道。”</p>
<p>普赖斯是乌尔夫市的一名雇员，亲戚和朋友们说，普赖斯在这个关系密切的社区很出名，称他是“家乡的英雄”、“勇敢的人”和“和孩子一起工作的导师”。据CBS达拉斯报道，大多数人表示，他们看不出警察有任何理由开枪打死他。</p>
<p>普莱斯的儿时好友、前美国职棒大联盟球员威尔·米德布鲁克斯在GoFundMe网站上建立了一个名为“为乔纳森伸张正义”的页面，目前已经筹集了超过68000美元。米德布鲁克斯说，他的朋友因为肤色被“挑出来”了。</p>
<p>乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)的父亲小普莱斯(Junior Price)是听到枪击事件后赶到现场的人之一。他说，他和开枪打死他儿子的警察谈过，问他为什么开枪。警官让他回去，他会回去找他的。</p>
<p>“后来还没到，”父亲说。</p>
<p>星期一，数百人在城里游行，并参加了烛光守夜活动。</p>
<p>2008年，普莱斯在德克萨斯州阿比林的哈丁-西蒙斯大学踢球。哈丁-西蒙斯橄榄球队教练杰西·伯尔森在推特上说，该校“在可怕的情况下失去了一名队员。乔纳森·普莱斯(Jonathan Price)参加牛仔足球的时候是个很棒的年轻人。”</p>
<p>和普莱斯一起长大的前德州游骑兵队三垒手威尔·米德布鲁克斯创办了一个GoFundMe页面来支付他朋友的葬礼费用。米德布鲁克斯在推特上写道:“不到24小时，我们就赚到了5万美元。”</p>
<p>乌尔夫市是一个大约有1500名居民的小镇，位于达拉斯东北70英里处</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[同一局域网下电脑不能上Github而手机可以上的解决方法]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/cHWqKWw5d/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/cHWqKWw5d/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T13:08:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1.进入 C:\Windows\System32\Drivers\etc</p>
<p>2.打开该目录下的hosts文件（可以通过记事本打开，不过可能需要权限，或是notepad++，这里推荐notepad++)</p>
<p>3.在hosts文件里添加如下内容</p>
<p>140.82.113.3 github.com<br>
199.232.69.194 github.global.ssl.fastly.net</p>
<p>上面的两个IP每个人是不同的，所以需要自己替换。</p>
<p>第一个IP通过http://github.com.ipaddress.com/查询<br>
第二个IP通过http://github.global.ssl.fastly.net.ipaddress.com/ 查询</p>
<p>4.添加完成后，保存hosts文件</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12个州的选民登记将于周一结束]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/2vPp8ZeM0/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/2vPp8ZeM0/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T09:17:56.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>现在距离选举日还有不到一个月的时间，选举已经开始。据初步统计，已经有近400万张选票投出。</p>
<p>除了北达科他州以外，每个州的选民都需要注册。大多数州都规定了11月3日之前登记投票的最后期限。本周标志着在多个州必须加盖邮戳进行选民登记的最后期限。</p>
<p>在一些州，这些截止日期只适用于邮寄和/或亲自登记的截止日期，你仍然可以在网上登记。</p>
<p>本周，一些州也开始提前投票。</p>
<p>选民登记截止日期:</p>
<hr>
<h2 id="周一10月5日">周一,10月5日</h2>
<p>亚利桑那州</p>
<p>阿肯色州</p>
<p>佛罗里达</p>
<p>乔治亚州</p>
<p>夏威夷</p>
<p>印第安纳州</p>
<p>肯塔基州</p>
<p>路易斯安那州</p>
<p>密西西比州</p>
<p>俄亥俄州</p>
<p>田纳西州</p>
<p>德克萨斯州</p>
<h2 id="周二10月6日">周二,10月6日</h2>
<p>伊利诺斯州</p>
<p>内华达</p>
<p>新墨西哥</p>
<h2 id="周三10月7日">周三,10月7日</h2>
<p>密苏里州</p>
<h2 id="周五-10月9日">周五, 10月9日,</h2>
<p>爱达荷州</p>
<p>纽约</p>
<p>北卡罗莱纳</p>
<p>俄克拉何马州</p>
<hr>
<h1 id="提前投票开始">提前投票开始</h1>
<hr>
<h2 id="周一10月5日-2">周一,10月5日</h2>
<p>加利福尼亚州</p>
<p>爱荷华州</p>
<p>缅因州</p>
<p>蒙大拿州</p>
<p>内布拉斯加州</p>
<h2 id="周二10月6日-2">周二,10月6日</h2>
<p>印第安纳州</p>
<p>俄亥俄州</p>
<h2 id="星期三10月7日">星期三,10月7日</h2>
<p>亚利桑那州</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[软件企业家John McAfee被指控在美国逃税]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/jTSNpNLC5/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/jTSNpNLC5/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T09:16:11.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>田纳西州检察官周一表示，反病毒软件企业家约翰•麦卡菲(John McAfee)被控逃税，原因是他在从事咨询工作、发表演讲以及将自己的人生故事出售给一部纪录片的权利期间，没有申报推广加密货币的收入。</p>
<p>美国联邦检察官办公室在新闻发布会上说，在McAfee在西班牙被捕后，孟菲斯联邦法院周一公布了对McAfee的起诉，指控McAfee逃税和故意不提交纳税申报单。McAfee目前正在西班牙等待引渡到美国。</p>
<p>在线法庭记录并没有显示McAfee是否有律师代表他对指控进行辩护。</p>
<p>McAfee开发了早期的互联网安全软件，过去曾受到美国和伯利兹当局的搜查。</p>
<p>起诉书称，尽管McAfee从多个渠道获得了“可观的收入”，但从2014年到2018年，McAfee没有提交纳税申报单。检察官说，起诉书中没有指控McAfee在那些年里获得任何收入或与以他名字命名的反病毒软件公司有任何联系。</p>
<p>起诉书称，McAfee通过将自己的收入以其他人的名义存入银行账户和加密货币兑换账户来逃税。检察官说，McAfee以他人的名义向美国国税局隐瞒了包括房地产、一辆汽车和一艘游艇在内的资产。</p>
<p>如果所有指控罪名成立，McAfee将面临30年的监禁。</p>
<p>加勒比岛上的官员当时表示，McAfee于2019年7月被释放，此前他和另外五人被怀疑乘坐一艘游艇，携带高口径武器、弹药和军用装备。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中国、俄罗斯和白人至上者在国土安全部首次公开的威胁评估中名列前茅]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/aAXfKL_Px/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/aAXfKL_Px/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T04:36:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国国土安全部(Department of Homeland Security)完成了首份“国土威胁评估”(Homeland Threat Assessment)，这是一份旨在让公众了解美国面临的最大威胁的综合性报告。该报道首先由哥伦比亚广播公司(CBS News)获得，它强调了中国和俄罗斯构成的主要威胁，并认为白人至上主义者构成了所有国内暴力极端主义组织中“最持久、最致命的威胁”。</p>
<p>在一次独家采访中，美国国土安全部代理部长查德·沃尔夫说，这份报告“涉及了我每天看到的所有主要威胁。”</p>
<p>今年9月，国土安全部一名高级官员在一份举报人的诉状中称，沃尔夫要求他保留一份有关俄罗斯活动的情报通知，因为这“让总统看起来很糟糕”，并声称特朗普政府的高级官员敦促分析人士淡化暴力白人至上的威胁。但沃尔夫周一告诉CBS新闻，国土安全威胁评估不受政治影响。</p>
<p>“我显然知道这些抱怨，”他说。他说:“我认为，如果你看一下这份文件，你会发现文件中有30到40次提到俄罗斯，所以如果我们试图淡化俄罗斯，我认为我们没有做得很好。当我们谈论选举、潜在的选举干扰或虚假信息时，这种威胁就会特别出现……我们非常坦率。”</p>
<p>这些是报告的主要结论。</p>
<h2 id="中国">中国</h2>
<p>来自中国的报道引述多个潜在威胁,警告中国“已经构成了高网络间谍威胁国土和北京的网络攻击能力将增长。”</p>
<p>该机构还表示，在冠状病毒大流行期间，中国一直是假冒医疗用品“特别持续”的来源地，并声称已查获来自中国非法制造商的逾100万套FDA禁止的COVID-19检测套件和7.5万个假冒口罩。报告警告说，北京一直在关注美国医疗供应链的短缺，并说中国可能会利用这些短缺迫使政府采取更亲中国的政策。</p>
<p>沃尔夫在接受CBS新闻采访时表示，他认为“来自中国的威胁将是美国人、美国本土以及我们生活方式面临的最长期的战略威胁。”</p>
<p>“它跨越了各种不同的威胁，从我们看到的网络威胁，从外国影响，到供应链安全，利用我们的学术和签证系统，外国在美国的投资，违反贸易政策等等。没完没了……”他说。“从各个方面来看，威胁一个接一个，我们看到中国扮演着非常重要的、强化了的角色，试图真正对美国造成一些长期伤害。”</p>
<h2 id="俄罗斯">俄罗斯</h2>
<p>报告还强调了俄罗斯通过加剧现有的社会和政治紧张局势来影响2020年美国总统选举的努力，以“影响美国选民的看法”。</p>
<p>报告没有说明偏好由俄罗斯为一个特定的候选人,但注意努力削弱乔•拜登(Joe Biden)的运动:“俄罗斯使用分裂破坏选举进程的措施——包括诋毁前副总统拜登和其眼中一个反俄罗斯组织——作为更广泛的努力的一部分分裂和破坏美国,”该报告说。</p>
<p>沃尔夫对哥伦比亚广播公司新闻说，尽管外国试图影响选举，但他认为没有任何选举基础设施遭到破坏。</p>
<p>他说:“我们现在知道的是，这些国家没有一个把选举基础设施作为目标，至少还没有成功做到这一点。”“这与2016年大选前的这个时候我们看到的情况不同。”</p>
<p>报告还强调了俄罗斯在网络间谍和网络攻击方面的技能，并警告说，俄罗斯可能有能力进行持续数小时到数天的攻击，而且正在发展进行“更削弱”攻击的能力。</p>
<h2 id="白人至上主义者">白人至上主义者</h2>
<p>报告发现，对美国最有可能的恐怖主义威胁来自“意识形态驱动的单独犯罪者和小团体”，而国内暴力极端分子是美国国内的“主要恐怖主义威胁”。报告说，“在国内暴力极端分子中，种族和民族驱动的暴力极端分子，特别是白人至上主义极端分子，将继续是最持久和致命的威胁。”</p>
<p>报告显示，白人至上主义组织杀害的人数比其他任何国内暴力极端组织都要多。但沃尔夫对哥伦比亚广播公司新闻频道表示，该报道“也非常明确地发出了无政府主义的威胁。”</p>
<p>“. .如果你只看死亡人数，而不看财产损失、保险索赔和其他所有社会因素，只看死亡人数，那么，白人至上主义极端分子在这个类别中占主导地位。”沃尔夫说道。但是，正如我们过去几个月所看到的，我们在美国国内看到的运动和内乱，虽然可能不是致命的，但肯定对美国本土有持久的影响，而且确实对美国本土构成威胁。”</p>
<p>报告说，“国土安全部的执法人员有300多人受伤，他们受到了大锤、商业级烟花、石块、金属管、简易爆炸装置等的袭击”，这些都是“无政府主义极端分子”犯下的暴力行为的一部分。</p>
<h2 id="其他威胁">其他威胁</h2>
<p>报告还提到了其他一些威胁，包括伊朗和朝鲜。尽管该报告强调，两国的网络能力都弱于中国和俄罗斯，但它警告称，两国可能发展进行破坏性攻击的能力。</p>
<p>虽然报告说,美国的反恐努力减少外国恐怖分子袭击美国的可能性土壤,它警告说,恐怖主义组织“能迅速适应和复活”,并表示伊朗“将继续开发和维护的恐怖能力”,以阻止美国伴随“危害到政权的行动”或报复等活动。报告明确指出，打击恐怖主义的基本原则“将永远是国土安全部的优先事项”。</p>
<p>报告还提到了非法移民问题。报告指出，虽然绝大多数移民不会构成安全风险，但“移民前往美国的途径被威胁分子所利用。”</p>
<p>报告最后指出，破纪录的飓风和野火季节造成了今年数十亿美元的损失。尽管该报告引用了积极的土地管理作为森林大火的一个潜在解决方案，但它在任何部分都没有提到气候变化——尽管专家已经将飓风和森林大火季节的强度与全球变暖联系起来。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特朗普从沃尔特·里德医疗中心出院后回到白宫]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/5WboJQ2Wh/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/5WboJQ2Wh/">
        </link>
        <updated>2020-10-06T04:33:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>美国东部时间周一下午6点30分，特朗普总统离开沃尔特里德医疗中心(Walter Reed Medical Center)。几个小时前，为特朗普治疗冠状病毒的医疗团队警告称，特朗普“尚未脱离危险”。晚上快到7点的时候，他回到了白宫，在走进白宫前竖起了大拇指。</p>
<p>特朗普走出沃尔特·里德医疗中心，走向一辆SUV，向白宫记者们挥舞着拳头，但他什么也没说。这辆SUV把特朗普送到了海军陆战队一号(Marine One)，后者将载他返回白宫。</p>
<p>白宫医生肖恩·康利(Sean Conley)周一早些时候对记者表示，特朗普在白宫将“全天候享受世界级的医疗服务”。</p>
<p>特朗普正在接受地塞米松治疗。地塞米松是一种强效类固醇，被推荐用于治疗COVID-19的严重病例。这种药物可能会带来严重的心理副作用，但康利说总统没有表现出任何副作用。他多次以联邦隐私法为由，拒绝提供有关总统肺部状况以及特朗普上次病毒检测呈阴性的细节。</p>
<p>与此同时，白宫的疫情仍在继续，有更多的工作人员检测呈阳性。新闻秘书麦肯尼(Kayleigh McEnany)周一表示，她的COVID-19检测呈阳性，知情人士向哥伦比亚广播公司(CBS News)证实，她的一名副手的检测结果也呈阳性。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[普世价值观]]></title>
        <id>https://wzq.pub/post/c18B9dNp1/</id>
        <link href="https://wzq.pub/post/c18B9dNp1/">
        </link>
        <updated>2020-10-05T16:19:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>普世（适）价值观，顾名思义，就是普遍适用的价值观。它超越民族、种族、国界和信仰，是全人类共同拥有的价值观，是衡量是非善恶的最低尺度，或者说是人类道德的共同底线。具体的说，普世价值观由三个基本要件组成：公平、正义、自由。</strong></p>
<p><strong>公平不是指物质财富的绝对平均，他是指竞争机会的均衡和基本人权的对等，简单说就是不能有特权，就是在规则和法律面前人人平等。</strong></p>
<p><strong>正义就是事实真相，就是人的行为和事物的最终结果，必须符合逻辑、合乎道德规范。更通俗的说，正义就是善有善报，恶有恶报。澄清事实，还原真相，惩恶扬善，就是维护正义。</strong></p>
<p><strong>自由有两层含义，一是指人的基本权利和自由意志；二是指我们每个人，必须要学会约束自己的行为以及承担必要的责任，以便不妨碍他人的自由意志和固有权利，不违背公平正义的大原则。</strong></p>
<p><strong>脱离了公平正义，自由是不能成立的；没有公平和自由，正义也无从谈起。因此，公平、正义、自由三者相互依存不可分割，是一个整体性的概念。</strong></p>
<p><strong>普世价值观包括但不限于：民主、自由、法治、人权等等。国家有义务捍卫国民与生俱来的权利，如生存的权利、免于恐惧的权利、生育的权利、知的权利、免于匮乏的权利、思想的自由、表达的自由。普世价值观未必是放之四海而皆准的真理，但确实是目前人类文明的重要成果。</strong></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>